{
    "extras": {
        "version": {
            "type": "version",
            "assets": "294"
        },
        "share": {
            "type": "share",
            "items": []
        },
        "date": {
            "type": "date",
            "items": {
                "created": {
                    "name": "Olu\u015fturulma",
                    "shortName": "OT",
                    "value": "12 Ekim 2024 - 20:40"
                },
                "modified": {
                    "name": "G\u00fcncelleme",
                    "shortName": "GT",
                    "value": "12 Ekim 2024 - 20:40"
                },
                "modifiedElapsed": {
                    "name": "G\u00fcncelleme",
                    "shortName": "GTE",
                    "value": "12 Ekim 2024 - 20:40"
                },
                "published": {
                    "name": "Giri\u015f",
                    "shortName": "YT",
                    "value": "1 saniye \u00f6nce"
                }
            }
        },
        "meta": {
            "type": "meta",
            "title": {
                "base": "Man\u015fetler - Habert\u00fcrk",
                "detail": "",
                "seo": "Man\u015fetler - Habert\u00fcrk"
            },
            "description": {
                "base": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
                "seo": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun."
            },
            "keywords": {
                "type": "keywords",
                "text": "haber, haberi, haberleri",
                "items": [
                    {
                        "title": "haber",
                        "url": "\/arama\/sonuc?tr=haber",
                        "appUrl": "cbg:\/\/ara\/haber"
                    },
                    {
                        "title": "haberi",
                        "url": "\/arama\/sonuc?tr=haberi",
                        "appUrl": "cbg:\/\/ara\/haberi"
                    },
                    {
                        "title": "haberleri",
                        "url": "\/arama\/sonuc?tr=haberleri",
                        "appUrl": "cbg:\/\/ara\/haberleri"
                    }
                ]
            },
            "facebook": {
                "fb:page_id": "161827680527303",
                "fb:pages": "161827680527303",
                "locale": "tr_TR",
                "type": "other",
                "siteName": "Habert\u00fcrk",
                "url": "https:\/\/www.haberturk.com\/tummansetler",
                "title": "Man\u015fetler - Habert\u00fcrk",
                "description": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
                "image": {
                    "url": "https:\/\/haberturk.com\/images\/common\/manifest\/512x512.png",
                    "type": "image\/png",
                    "width": 512,
                    "height": 512
                }
            },
            "twitter": {
                "card": "summary_large_image",
                "site": "@haberturk",
                "creator": "@haberturk",
                "domain": "haberturk.com",
                "url": "https:\/\/www.haberturk.com\/tummansetler",
                "title": "Man\u015fetler - Habert\u00fcrk",
                "description": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
                "image": {
                    "src": "https:\/\/haberturk.com\/images\/common\/manifest\/512x512.png"
                }
            },
            "metaRefreshTimeout": 0,
            "index": true,
            "dnsPrefetch": [
                "\/\/im.haberturk.com",
                "\/\/adsp.haberturk.com",
                "\/\/im.hthayat.com",
                "\/\/geoim.bloomberght.com",
                "\/\/im.showtv.com.tr",
                "\/\/mo.ciner.com.tr",
                "https:\/\/static.criteo.net",
                "https:\/\/pagead2.googlesyndication.com",
                "https:\/\/www.google.com",
                "https:\/\/www.google-analytics.com",
                "https:\/\/www.googletagmanager.com",
                "https:\/\/www.googletagservices.com",
                "https:\/\/securepubads.g.doubleclick.net"
            ],
            "fullBodyContent": "",
            "pageType": "T\u00fcm Man\u015fetler"
        },
        "url": {
            "type": "url",
            "domain": "www.haberturk.com",
            "mobileDomain": "m.haberturk.com",
            "base": "https:\/\/www.haberturk.com\/tummansetler",
            "short": "https:\/\/hbr.tk\/8JYMAs",
            "relative": "\/tummansetler",
            "slug": "tummansetler",
            "alternate": "https:\/\/m.haberturk.com\/tummansetler",
            "canonical": "https:\/\/www.haberturk.com\/tummansetler",
            "amp": "",
            "app": "cbg:\/\/tummansetler"
        },
        "breadCrumb": {
            "type": "breadCrumb",
            "items": []
        },
        "gtm": {
            "type": "gtm",
            "web": {
                "type": "web",
                "desktop": {
                    "type": "desktop",
                    "tagmanagerID": [
                        "GTM-NCHP7Z9"
                    ],
                    "analyticsID": []
                },
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "tagmanagerID": [
                        "GTM-NHXB6MJ"
                    ],
                    "analyticsID": []
                },
                "amp": {
                    "type": "amp",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-3",
                        "UA-206852-32"
                    ]
                }
            },
            "ios": {
                "type": "ios",
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-25"
                    ]
                },
                "tablet": {
                    "type": "tablet",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-25"
                    ]
                }
            },
            "android": {
                "type": "android",
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-26"
                    ]
                },
                "tablet": {
                    "type": "tablet",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-26"
                    ]
                }
            },
            "huawei": {
                "type": "huawei",
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-26"
                    ]
                },
                "tablet": {
                    "type": "tablet",
                    "tagmanagerID": [],
                    "analyticsID": [
                        "UA-206852-26"
                    ]
                }
            }
        },
        "gemius": {
            "type": "gemius",
            "web": {
                "type": "web",
                "desktop": {
                    "type": "desktop",
                    "gemiusID": [
                        ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"
                    ]
                },
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "gemiusID": [
                        "B7Y6sWMc043zoFDkT6IjNdU5P6IBF4dusvBfZLCKLej.87"
                    ]
                },
                "amp": {
                    "type": "amp",
                    "gemiusID": [
                        "ofJK4T8HMvn9GxcPQhcqCacUHUvUjq_np4HCdoER4Of.X7"
                    ]
                }
            },
            "ios": {
                "type": "ios",
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "gemiusID": [
                        "16M6GG8UyzK57oS9KCdJdvVmHQIpz29EfTzq_AyqbGz.97"
                    ]
                },
                "tablet": {
                    "type": "tablet",
                    "gemiusID": [
                        "bOFLAJSN0HC5c2pFVdPOMKQsfXTugS9_PXo3n8e10Cf.i7"
                    ]
                }
            },
            "android": {
                "type": "android",
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "gemiusID": [
                        "1wOaeG8Uo51Tq8cI.wt.ONVqfSrZp8drR258sL9dKAX.h7"
                    ]
                },
                "tablet": {
                    "type": "tablet",
                    "gemiusID": [
                        "bIFLoJSdmCNToEcf9EuZTpZz31kR.__y2Ig7BX_IsXX.n7"
                    ]
                }
            },
            "huawei": {
                "type": "huawei",
                "mobile": {
                    "type": "mobile",
                    "gemiusID": [
                        "1wOaeG8Uo51Tq8cI.wt.ONVqfSrZp8drR258sL9dKAX.h7"
                    ]
                },
                "tablet": {
                    "type": "tablet",
                    "gemiusID": [
                        "bIFLoJSdmCNToEcf9EuZTpZz31kR.__y2Ig7BX_IsXX.n7"
                    ]
                }
            }
        },
        "oGezio": {
            "type": "oGezio",
            "items": {
                "m1": 100,
                "m2": 1,
                "m3": 0,
                "i1": 0,
                "i2": 0,
                "i3": 0
            }
        },
        "dimension": {
            "type": "dimension",
            "hierarchy": "Kategori",
            "category1": "T\u00fcm Man\u015fetler",
            "category2": null,
            "category3": null,
            "category4": null,
            "detailType": null,
            "layoutType": null,
            "categoryOrder": "",
            "newsID": 0,
            "newsTitle": null,
            "editorID": 0,
            "textLength": 0,
            "wordCount": 0,
            "commentCount": 0,
            "photoTotalCount": 0,
            "currentPhotoNo": 0,
            "columnistName": null,
            "adBlockUser": null,
            "loginStatus": null,
            "memberId": 0,
            "gender": null,
            "platform": null,
            "cinerSource": "Haberturk",
            "nativeAd": "no",
            "pageType": null,
            "videoIncluded": "no",
            "webVersion": null,
            "mobileVersion": null,
            "jsVersion": null,
            "cssVersion": null,
            "mvcVersion": null,
            "modulesVersion": null,
            "ageGroup": null,
            "disYazarlar": null,
            "dateCreated": null,
            "datePublished": null,
            "dateModified": null,
            "seoDisHaber": "no",
            "isSpecialNews": "no"
        },
        "ampDimension": {
            "cd1": null,
            "cd2": null,
            "cd3": null,
            "cd4": null,
            "cd5": null,
            "cd6": null,
            "cd7": null,
            "cd8": "",
            "cd9": null,
            "cd10": "",
            "cd11": null,
            "cd12": 0,
            "cd13": null,
            "cd14": null,
            "cd15": "",
            "cd16": "",
            "cd17": "",
            "cd18": null,
            "cd19": null,
            "cd20": "no",
            "cd21": "",
            "cd22": null,
            "cd23": "",
            "cd24": null,
            "cd25": "no",
            "cd26": null,
            "cd27": null,
            "cd28": "",
            "cd29": "",
            "cd30": "",
            "cd31": "",
            "cd32": null,
            "cd33": "no",
            "cd57": null,
            "cd58": null,
            "cd60": "no",
            "cg1": "Haber",
            "cg2": null,
            "cg3": "Haber",
            "cg4": null,
            "cg5": null,
            "cg6": null,
            "type": "ampDimension"
        },
        "ads": {
            "type": "ads",
            "desktop": {
                "type": "desktop",
                "items": [
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Diger\/160x600\/Sag",
                        "type": "pageskin-right",
                        "platform": "DESKTOP",
                        "zone_id": 1352,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Diger\\\/\\\/160x600\\\/\\\/Sag\",\"width\":160,\"height\":600,\"mediaType\":\"Pageskin\",\"prebid\":\"1252463\",\"dimensions\":[[[1700,575],[[300,600],[160,600],[120,600]]],[[0,0],[[160,600],[120,600]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    1700,
                                    575
                                ],
                                [
                                    [
                                        300,
                                        600
                                    ],
                                    [
                                        160,
                                        600
                                    ],
                                    [
                                        120,
                                        600
                                    ]
                                ]
                            ],
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        160,
                                        600
                                    ],
                                    [
                                        120,
                                        600
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Diger\/160x600\/Sol",
                        "type": "pageskin-left",
                        "platform": "DESKTOP",
                        "zone_id": 1363,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Diger\\\/\\\/160x600\\\/\\\/Sol\",\"width\":160,\"height\":600,\"mediaType\":\"Pageskin\",\"prebid\":\"1252463\",\"dimensions\":[[[0,0],[[160,600],[120,600]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        160,
                                        600
                                    ],
                                    [
                                        120,
                                        600
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Diger\/Masthead",
                        "type": "masthead",
                        "platform": "DESKTOP",
                        "zone_id": 1297,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Diger\\\/\\\/Masthead\",\"width\":970,\"height\":250,\"mediaType\":\"MastHead\",\"visibleContainerClass\":\"masthead-content\",\"prebid\":\"1252464\",\"ttauid\":\"102\",\"dimensions\":[[[0,0],[[970,250],[970,90],[728,90]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        970,
                                        250
                                    ],
                                    [
                                        970,
                                        90
                                    ],
                                    [
                                        728,
                                        90
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Diger\/Floating",
                        "type": "interstitial",
                        "platform": "DESKTOP",
                        "zone_id": 1308,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 0,
                        "provider_options": "[]",
                        "dimensions": []
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Diger\/Footer\/desktop-footer-zone",
                        "type": "advertisement",
                        "platform": "DESKTOP",
                        "zone_id": 1779,
                        "sort": 0,
                        "section": "desktop-footer-zone",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Diger\\\/\\\/Footer\",\"width\":970,\"height\":250,\"prebid\":\"1252464\",\"dimensions\":[[[0,0],[[970,250],[970,90],[728,90]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        970,
                                        250
                                    ],
                                    [
                                        970,
                                        90
                                    ],
                                    [
                                        728,
                                        90
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Diger\/300x250",
                        "type": "advertisement",
                        "platform": "DESKTOP",
                        "zone_id": 1341,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Diger\\\/\\\/300x250\",\"width\":300,\"height\":250,\"prebid\":\"1252462\"}",
                        "dimensions": []
                    }
                ]
            },
            "mobile": {
                "type": "mobile",
                "items": [
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "HaberTurk\/Mobil\/Altsayfalar\/320x100",
                        "type": "masthead",
                        "platform": "MOBILE",
                        "zone_id": 1402,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/HaberTurk\\\/\\\/Mobil\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/320x100\",\"width\":320,\"height\":100,\"prebid\":\"1254120\",\"dimensions\":[[[0,0],[[320,100],[320,50]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        320,
                                        100
                                    ],
                                    [
                                        320,
                                        50
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/Mobil\/Interstitial",
                        "type": "interstitial",
                        "platform": "MOBILE",
                        "zone_id": 14122,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/HaberTurk\\\/\\\/Mobil\\\/\\\/Interstitial\",\"width\":320,\"height\":480,\"mediaType\":\"InterstitialV2\"}",
                        "dimensions": []
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/Mobil\/Genel\/320x100_footer",
                        "type": "advertisement",
                        "platform": "MOBILE",
                        "zone_id": 2282,
                        "sort": 0,
                        "section": "mobile-footer-zone",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Mobil\\\/\\\/Genel\\\/\\\/320x100_footer\",\"width\":320,\"height\":100,\"dimensions\":[[[0,0],[[320,100],[320,50]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        320,
                                        100
                                    ],
                                    [
                                        320,
                                        50
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Genel\/Facebook_Instant_Articles\/300x250",
                        "type": "advertisement",
                        "platform": "MOBILE",
                        "zone_id": 1877,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/Facebook_Instant_Articles\\\/\\\/300x250\",\"width\":300,\"height\":250}",
                        "dimensions": []
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "HaberTurk\/Mobil\/Altsayfalar\/320x100_sticky",
                        "type": "advertisement-sticky",
                        "platform": "MOBILE",
                        "zone_id": 2164,
                        "sort": 1,
                        "section": "",
                        "location": "TOP",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/HaberTurk\\\/\\\/Mobil\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/320x100_sticky\",\"width\":320,\"height\":100,\"dimensions\":[[[0,0],[[320,100],[320,50]]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        320,
                                        100
                                    ],
                                    [
                                        320,
                                        50
                                    ]
                                ]
                            ]
                        ]
                    }
                ]
            },
            "amp": {
                "type": "amp",
                "items": []
            },
            "app": {
                "type": "app",
                "items": [
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/\/App\/\/Altsayfalar\/\/320x100_sticky",
                        "type": "advertisement-sticky",
                        "platform": "APP",
                        "zone_id": 3009,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/Android\\\/\\\/320x100_sticky\",\"width\":320,\"height\":100,\"zoneIDIOS\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/IOS\\\/\\\/320x100_sticky\",\"zoneIDAndroid\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/Android\\\/\\\/320x100_sticky\",\"zoneIDHuawei\":\"n9joyh4hx7\"}",
                        "dimensions": [],
                        "zoneIDIOS": "\/31903365\/Haberturk\/\/App\/\/Altsayfalar\/\/IOS\/\/320x100_sticky",
                        "zoneIDAndroid": "\/31903365\/Haberturk\/\/App\/\/Altsayfalar\/\/Android\/\/320x100_sticky",
                        "zoneIDHuawei": "n9joyh4hx7"
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/\/App\/\/Video\/\/Preroll",
                        "type": "preroll",
                        "platform": "APP",
                        "zone_id": 3002,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"width\":640,\"height\":480,\"zoneIDIOS\":\"https:\\\/\\\/pubads.g.doubleclick.net\\\/gampad\\\/ads?iu=\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App_IOS\\\/\\\/Video\\\/\\\/Preroll&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=\",\"zoneIDAndroid\":\"https:\\\/\\\/pubads.g.doubleclick.net\\\/gampad\\\/ads?iu=\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App_Android\\\/\\\/Video\\\/\\\/Preroll&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=\",\"zoneIDHuawei\":\"l878ay99vs\"}",
                        "dimensions": [],
                        "zoneIDIOS": "https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?iu=\/31903365\/Haberturk\/\/App_IOS\/\/Video\/\/Preroll&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=",
                        "zoneIDAndroid": "https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?iu=\/31903365\/Haberturk\/\/App_Android\/\/Video\/\/Preroll&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=",
                        "zoneIDHuawei": "l878ay99vs"
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/\/App\/\/Altsayfalar\/\/320x100",
                        "type": "masthead",
                        "platform": "APP",
                        "zone_id": 3008,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/Android\\\/\\\/320x100\",\"width\":320,\"height\":100,\"mediaType\":\"MastHead\",\"zoneIDIOS\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/IOS\\\/\\\/320x100\",\"zoneIDAndroid\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Altsayfalar\\\/\\\/Android\\\/\\\/320x100\",\"zoneIDHuawei\":\"m6z0wu8j7j\",\"dimensions\":[[[0,0],[[320,50],[320,100],[336,280],[300,250],\"fluid\"]]]}",
                        "dimensions": [
                            [
                                [
                                    0,
                                    0
                                ],
                                [
                                    [
                                        320,
                                        50
                                    ],
                                    [
                                        320,
                                        100
                                    ],
                                    [
                                        336,
                                        280
                                    ],
                                    [
                                        300,
                                        250
                                    ],
                                    "fluid"
                                ]
                            ]
                        ],
                        "zoneIDIOS": "\/31903365\/Haberturk\/\/App\/\/Altsayfalar\/\/IOS\/\/320x100",
                        "zoneIDAndroid": "\/31903365\/Haberturk\/\/App\/\/Altsayfalar\/\/Android\/\/320x100",
                        "zoneIDHuawei": "m6z0wu8j7j"
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/\/App\/\/Anasayfa\/\/Prestitial",
                        "type": "interstitial",
                        "platform": "APP",
                        "zone_id": 3020,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Anasayfa\\\/\\\/Android\\\/\\\/Prestitial\",\"width\":1,\"height\":1,\"mediaType\":\"InterstitialV2\",\"zoneIDIOS\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Anasayfa\\\/\\\/IOS\\\/\\\/Prestitial\",\"zoneIDAndroid\":\"\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App\\\/\\\/Anasayfa\\\/\\\/Android\\\/\\\/Prestitial\",\"zoneIDHuawei\":\"k0rxnmkxf5\"}",
                        "dimensions": [],
                        "zoneIDIOS": "\/31903365\/Haberturk\/\/App\/\/Anasayfa\/\/IOS\/\/Prestitial",
                        "zoneIDAndroid": "\/31903365\/Haberturk\/\/App\/\/Anasayfa\/\/Android\/\/Prestitial",
                        "zoneIDHuawei": "k0rxnmkxf5"
                    },
                    {
                        "site_id": 100,
                        "site_category_id": 0,
                        "name": "Haberturk\/\/App\/\/Video\/\/Canli_Yayin\/\/Reklam_Set",
                        "type": "",
                        "platform": "APP",
                        "zone_id": 3001,
                        "sort": 0,
                        "section": "",
                        "location": "",
                        "is_section": 0,
                        "provider_type": 1,
                        "provider_options": "{\"dfpZone\":\"https:\\\/\\\/pubads.g.doubleclick.net\\\/gampad\\\/ads?iu=\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App_Android\\\/\\\/Video\\\/\\\/Canli_Yayin\\\/\\\/Reklam_Set&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=\",\"width\":640,\"height\":480,\"zoneIDIOS\":\"https:\\\/\\\/pubads.g.doubleclick.net\\\/gampad\\\/ads?iu=\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App_IOS\\\/\\\/Video\\\/\\\/Canli_Yayin\\\/\\\/Reklam_Set&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=\",\"zoneIDAndroid\":\"https:\\\/\\\/pubads.g.doubleclick.net\\\/gampad\\\/ads?iu=\\\/31903365\\\/Haberturk\\\/\\\/App_Android\\\/\\\/Video\\\/\\\/Canli_Yayin\\\/\\\/Reklam_Set&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=\"}",
                        "dimensions": [],
                        "zoneIDIOS": "https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?iu=\/31903365\/Haberturk\/\/App_IOS\/\/Video\/\/Canli_Yayin\/\/Reklam_Set&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=",
                        "zoneIDAndroid": "https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?iu=\/31903365\/Haberturk\/\/App_Android\/\/Video\/\/Canli_Yayin\/\/Reklam_Set&description_url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2F&tfcd=0&npa=0&sz=640x480&gdfp_req=1&output=vast&unviewed_position_start=1&env=vp&impl=s&correlator=",
                        "zoneIDHuawei": ""
                    }
                ]
            }
        }
    },
    "body": {
        "menu": {
            "type": "menu",
            "index": 0,
            "name": "MENU",
            "nameTr": "MEN\u00dc",
            "nameStatus": false,
            "items": [
                {
                    "id": 5,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 100,
                    "siteCategoryId": 110,
                    "name": "G\u00fcndem",
                    "url": "\/gundem",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 6,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4060587,
                            "name": "Politika",
                            "url": "\/gundem\/politika",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 7,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4060590,
                            "name": "3.Sayfa",
                            "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 8,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4060592,
                            "name": "E\u011fitim",
                            "url": "\/gundem\/egitim",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 9,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4060591,
                            "name": "G\u00fcvenlik",
                            "url": "\/gundem\/guvenlik",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 10,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4060599,
                            "name": "\u0130nan\u00e7",
                            "url": "\/gundem\/inanc",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/inanc",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/inanc",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 371,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 140,
                            "name": "Medya",
                            "url": "\/gundem\/medya",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/medya",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/medya",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 380,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4061596,
                            "name": "Teyit",
                            "url": "\/gundem\/teyit",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/teyit",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/teyit",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 11,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4061404,
                            "name": "Ankara",
                            "url": "\/gundem\/ankara",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ankara",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ankara",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 12,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4060602,
                            "name": "\u0130stanbul",
                            "url": "\/gundem\/istanbul",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 13,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4061398,
                            "name": "Ege",
                            "url": "\/gundem\/ege",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ege",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ege",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 14,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4061505,
                            "name": "\u00c7evre",
                            "url": "\/gundem\/cevre",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 16,
                            "parentId": 5,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "T\u00fcm Haberler",
                            "url": "\/gundem\/tumhaberler",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/tumhaberler\/kategori\/ht\/gundem",
                            "appUrl": "cbg:\/\/tumhaberler\/kategori\/ht\/gundem",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 17,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 130,
                    "siteCategoryId": 0,
                    "name": "Ekonomi",
                    "url": "\/ekonomi",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 18,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060763,
                            "name": "Alt\u0131n",
                            "url": "\/ekonomi\/altin",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/altin",
                            "appUrl": "cbg:\/\/ekonomi\/altin",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 19,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060616,
                            "name": "D\u00f6viz",
                            "url": "\/ekonomi\/doviz",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/doviz",
                            "appUrl": "cbg:\/\/ekonomi\/doviz",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 20,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060562,
                            "name": "Borsa",
                            "url": "\/ekonomi\/borsa",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/ekonomi\/borsa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 372,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 999,
                            "name": "Kap Haberleri",
                            "url": "\/ekonomi\/borsa\/kap-haberleri",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/ekonomi\/borsa\/kaphaberleri",
                            "appUrl": "cbg:\/\/ekonomi\/borsa\/kaphaberleri",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        },
                        {
                            "id": 21,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061559,
                            "name": "Kripto Para",
                            "url": "\/ekonomi\/kripto-para",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para",
                            "appUrl": "cbg:\/\/ekonomi\/kriptopara",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 22,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060556,
                            "name": "\u0130\u015f Ya\u015fam",
                            "url": "\/ekonomi\/is-yasam",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 283,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 133,
                            "name": "Otomobil",
                            "url": "\/ekonomi\/otomobil",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 284,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 135,
                            "name": "Turizm",
                            "url": "\/ekonomi\/turizm",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 23,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060641,
                            "name": "Enerji",
                            "url": "\/ekonomi\/enerji",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": [
                                {
                                    "id": 225,
                                    "parentId": 23,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4060685,
                                    "name": "Savunma Sanayi",
                                    "url": "\/ekonomi\/savunma-sanayi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/savunma-sanayi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/savunma-sanayi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": true,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": true
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "id": 24,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 134,
                            "name": "Emlak",
                            "url": "\/ekonomi\/emlak",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 25,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061353,
                            "name": "Giri\u015fimcilik",
                            "url": "\/ekonomi\/girisimcilik",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/girisimcilik",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/girisimcilik",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 26,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061341,
                            "name": "Sigorta",
                            "url": "\/ekonomi\/sigorta",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sigorta",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sigorta",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 27,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061410,
                            "name": "Sosyal G\u00fcvenlik",
                            "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": [
                                {
                                    "id": 286,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061413,
                                    "name": "Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 287,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061416,
                                    "name": "Emekli",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 288,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061419,
                                    "name": "Memur",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/memur",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/memur",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/memur",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 289,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061422,
                                    "name": "\u0130\u015f\u00e7i",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 290,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061425,
                                    "name": "Esnaf",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/esnaf",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/esnaf",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/esnaf",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 291,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061428,
                                    "name": "\u0130\u015fveren",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 292,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061431,
                                    "name": "\u0130\u015fsiz",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/issiz",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/issiz",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/issiz",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 294,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061434,
                                    "name": "Yarg\u0131 Kararlar\u0131",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/yargi-kararlari",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/yargi-kararlari",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/yargi-kararlari",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 295,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061437,
                                    "name": "Personel Al\u0131m\u0131",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/personel-alimi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/personel-alimi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/personel-alimi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 297,
                                    "parentId": 27,
                                    "siteId": 130,
                                    "siteCategoryId": 4061440,
                                    "name": "Soru Cevap",
                                    "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "id": 381,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060642,
                            "name": "Al\u0131\u015fveri\u015f",
                            "url": "\/ekonomi\/alisveris",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": []
                        },
                        {
                            "id": 28,
                            "parentId": 17,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "T\u00fcm Haberler",
                            "url": "\/ekonomi\/tumhaberler",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/tumhaberler\/kategori\/ekonomi\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/tumhaberler\/kategori\/ekonomi\/anasayfa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 66,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 100,
                    "siteCategoryId": 180,
                    "name": "D\u00fcnya",
                    "url": "\/dunya",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/dunya",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    }
                },
                {
                    "id": 29,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 170,
                    "siteCategoryId": 0,
                    "name": "Spor",
                    "url": "\/spor",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 390,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": 170,
                            "siteCategoryId": 4061599,
                            "name": "Transfer",
                            "url": "\/spor\/transfer",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/transfer",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": []
                        },
                        {
                            "id": 30,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": 170,
                            "siteCategoryId": 171,
                            "name": "Futbol",
                            "url": "\/spor\/futbol",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": [
                                {
                                    "id": 200,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1711,
                                    "name": "S\u00fcper Lig",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super-lig",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 201,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 17114,
                                    "name": "\u015eampiyonlar Ligi",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/sampiyonlar_ligi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/sampiyonlar-ligi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/sampiyonlar_ligi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 202,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1712,
                                    "name": "T\u00fcrkiye Kupas\u0131",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/turkiye_kupasi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/turkiye-kupasi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/turkiye_kupasi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 203,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 17115,
                                    "name": "Avrupa Ligi",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/avrupa_ligi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa-ligi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 204,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 17111,
                                    "name": "\u0130spanya",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/ispanya",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 205,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1719,
                                    "name": "\u0130ngiltere",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/ingiltere",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 206,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1718,
                                    "name": "Almanya",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/almanya",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/almanya",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 207,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 17110,
                                    "name": "\u0130talya",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/italya",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/italya",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/italya",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 208,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 17117,
                                    "name": "Fransa",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/fransa",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/fransa",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/fransa",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 209,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1715,
                                    "name": "TFF 1. Lig",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/1_lig",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/1-lig",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/1_lig",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 210,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1717,
                                    "name": "TFF 2. Lig",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/tff_2_lig",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/tff-2-lig",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/tff_2_lig",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 211,
                                    "parentId": 30,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 17116,
                                    "name": "TFF 3. Lig",
                                    "url": "\/spor\/futbol\/tff_3_lig",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/tff-3-lig",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/tff_3_lig",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "id": 31,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": 170,
                            "siteCategoryId": 172,
                            "name": "Basketbol",
                            "url": "\/spor\/basketbol",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": [
                                {
                                    "id": 212,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1723,
                                    "name": "TKBL",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/tkbl",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/tkbl",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/tkbl",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 213,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1724,
                                    "name": "Euro League",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/euroleague",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/euroleague",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/euroleague",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 214,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1725,
                                    "name": "Euro Cup",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/eurocup",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/eurocup",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/eurocup",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 215,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1728,
                                    "name": "D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/dunya_sampiyonasi",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/dunya-sampiyonasi",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/dunya_sampiyonasi",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 216,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 4060918,
                                    "name": "\u015eampiyonlar Ligi",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/sampiyonlar_lig",
                                    "matchedUrl": "xapi\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/sampiyonlar-lig",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/sampiyonlar_lig",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 217,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 4060700,
                                    "name": "Kad\u0131nlar Euro League",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/kadinlar_euroleague",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/kadinlar-euroleague",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/kadinlar_euroleague",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 218,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 4060701,
                                    "name": "Milli Tak\u0131m",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/milli_takim",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/milli-takim",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/milli_takim",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 219,
                                    "parentId": 31,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1727,
                                    "name": "Di\u011fer",
                                    "url": "\/spor\/basketbol\/diger",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/diger",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/diger",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "id": 32,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": 170,
                            "siteCategoryId": 177,
                            "name": "Tenis",
                            "url": "\/spor\/tenis",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/tenis",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/tenis",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            },
                            "subMenu": [
                                {
                                    "id": 220,
                                    "parentId": 32,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1736,
                                    "name": "WTA",
                                    "url": "\/spor\/tenis\/wta",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/wta",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/wta",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 221,
                                    "parentId": 32,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1735,
                                    "name": "ATP",
                                    "url": "\/spor\/tenis\/atp",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/atp",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/atp",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 222,
                                    "parentId": 32,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1737,
                                    "name": "GRAND SLAM",
                                    "url": "\/spor\/tenis\/grand_slams",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/grand_slams",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/grand_slams",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 223,
                                    "parentId": 32,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 4060712,
                                    "name": "\u0130STANBUL CUP",
                                    "url": "\/spor\/tenis\/istanbul_cup",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/istanbul-cup",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/istanbul_cup",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": 224,
                                    "parentId": 32,
                                    "siteId": 170,
                                    "siteCategoryId": 1738,
                                    "name": "D\u0130\u011eER",
                                    "url": "\/spor\/tenis\/diger",
                                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/diger",
                                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/tenis\/diger",
                                    "webUrl": "",
                                    "active": false,
                                    "status": {
                                        "header": true,
                                        "megaMenu": false,
                                        "webUrl": false,
                                        "footer": false
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        {
                            "id": 33,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": 170,
                            "siteCategoryId": 175,
                            "name": "Voleybol",
                            "url": "\/spor\/voleybol",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/voleybol",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/voleybol",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 34,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": 170,
                            "siteCategoryId": 1726,
                            "name": "NBA",
                            "url": "\/spor\/basketbol\/nba",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/nba",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/nba",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 35,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "Puan Durumu",
                            "url": "\/spor\/iddaa\/puandurumu\/1\/turkiye-super-lig",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/spor\/iddaa\/puandurumu\/1",
                            "appUrl": "cbg:\/\/spor\/puandurumu\/1\/54916",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 36,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "Fikst\u00fcr",
                            "url": "\/spor\/fikstur\/1-turkiye-super-lig",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/spor\/fikstur\/1",
                            "appUrl": "cbg:\/\/spor\/fikstur\/1\/54916",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 305,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "Canl\u0131 Skor",
                            "url": "\/spor\/iddaa\/canlisonuclar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/spor\/canliskor",
                            "appUrl": "cbg:\/\/spor\/canliskor",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 37,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "Yazarlar",
                            "url": "\/spor\/yazarlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/yazar\/kategori\/spor",
                            "appUrl": "cbg:\/\/yazar\/kategori\/spor",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 39,
                            "parentId": 29,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "T\u00fcm Haberler",
                            "url": "\/spor\/tumhaberler",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/tumhaberler\/kategori\/spor\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/tumhaberler\/kategori\/spor\/anasayfa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 40,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 180,
                    "siteCategoryId": 18000,
                    "name": "Magazin",
                    "url": "\/magazin",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 42,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": 180,
                            "siteCategoryId": 4060826,
                            "name": "Televizyon",
                            "url": "\/magazin\/televizyon",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 43,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": 180,
                            "siteCategoryId": 18070,
                            "name": "D\u00fcnyadan",
                            "url": "\/magazin\/dunyadan",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 300,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": 180,
                            "siteCategoryId": 0,
                            "name": "HT Kulup",
                            "url": "https:\/\/htkulup.haberturk.com\/",
                            "matchedUrl": null,
                            "appUrl": "",
                            "webUrl": "https:\/\/htkulup.haberturk.com\/",
                            "active": false,
                            "logo": "https:\/\/htkulup.haberturk.com\/assets\/images\/logo\/htkulup_logo.svg",
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": true,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 45,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": 180,
                            "siteCategoryId": 18090,
                            "name": "R\u00f6portajlar",
                            "url": "\/magazin\/roportajlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 46,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": 180,
                            "siteCategoryId": 4061260,
                            "name": "M\u00fczik",
                            "url": "\/magazin\/muzik",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/magazin\/muzik",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/muzik",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 392,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": 180,
                            "siteCategoryId": 18080,
                            "name": "Objektife Tak\u0131lanlar",
                            "url": "\/magazin\/objektife-takilanlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 47,
                            "parentId": 40,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "T\u00fcm Haberler",
                            "url": "\/magazin\/tumhaberler",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/tumhaberler\/kategori\/magazin\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/tumhaberler\/kategori\/magazin\/anasayfa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 261,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": null,
                    "siteCategoryId": null,
                    "name": "Kad\u0131n",
                    "url": "https:\/\/hthayat.haberturk.com\/",
                    "matchedUrl": "",
                    "appUrl": "",
                    "webUrl": "https:\/\/hthayat.haberturk.com\/",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": true,
                        "footer": true
                    }
                },
                {
                    "id": 57,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 100,
                    "siteCategoryId": 220,
                    "name": "Sa\u011fl\u0131k",
                    "url": "\/saglik",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/saglik",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": []
                },
                {
                    "id": 77,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 100,
                    "siteCategoryId": 0,
                    "name": "Yaz\u0131lar",
                    "url": "\/htyazarlar",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/yazar\/anasayfa",
                    "appUrl": "cbg:\/\/yazar\/anasayfa",
                    "webUrl": null,
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 301,
                            "parentId": 77,
                            "siteId": 100,
                            "siteCategoryId": 4061595,
                            "name": "Yazarlar",
                            "url": "\/htyazarlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/yazar\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/yazar\/anasayfa",
                            "webUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/htyazarlar",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        },
                        {
                            "id": 302,
                            "parentId": 77,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": 0,
                            "name": "\u00d6zel \u0130\u00e7erikler",
                            "url": "\/htyazarlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/yazar\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/yazar\/anasayfa",
                            "webUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/htyazarlar",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        },
                        {
                            "id": 303,
                            "parentId": 77,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": 0,
                            "name": "\u00d6zel Sayfalar",
                            "url": "\/htyazarlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/yazar\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/yazar\/anasayfa",
                            "webUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/htyazarlar",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        },
                        {
                            "id": 304,
                            "parentId": 77,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": 0,
                            "name": "Yazar Ar\u015fivi",
                            "url": "\/htyazarlar\/arsiv",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/yazar\/arsiv",
                            "appUrl": "cbg:\/\/yazar\/arsiv",
                            "webUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/htyazarlar",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 48,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 130,
                    "siteCategoryId": 210,
                    "name": "Teknoloji",
                    "url": "\/ekonomi\/teknoloji",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji",
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 56,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": null,
                            "siteCategoryId": null,
                            "name": "T\u00fcm Haberler",
                            "url": "\/ekonomi\/tumhaberler",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/tumhaberler\/kategori\/ekonomi\/teknoloji",
                            "appUrl": "cbg:\/\/tumhaberler\/kategori\/ekonomi\/anasayfa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": false,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": false
                            }
                        },
                        {
                            "id": 52,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060567,
                            "name": "Bili\u015fim",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 53,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060677,
                            "name": "Cihaz",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 49,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060569,
                            "name": "\u0130nternet",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/internet",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 51,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060568,
                            "name": "Mobil",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/mobil",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 54,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4060572,
                            "name": "Oyun",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/oyun",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 50,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061386,
                            "name": "Sosyal Medya",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/sosyal-medya",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/sosyal-medya",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/sosyal-medya",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 55,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061383,
                            "name": "Uygulama",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 393,
                            "parentId": 48,
                            "siteId": 130,
                            "siteCategoryId": 4061608,
                            "name": "Yapay Zeka",
                            "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka",
                            "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 122,
                    "parentId": 121,
                    "siteId": 1300,
                    "siteCategoryId": 4061574,
                    "name": "Gastro",
                    "url": "\/htgastro",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/htgastro\/anasayfa",
                    "appUrl": "cbg:\/\/htgastro\/index",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 255,
                            "parentId": 122,
                            "siteId": 1300,
                            "siteCategoryId": 4061504,
                            "name": "Lezzetli Hatlar",
                            "url": "\/htgastro\/lezzetli-hatlar",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/htgastro\/kategori\/lezzetli-hatlar",
                            "appUrl": "cbg:\/\/htgastro\/kategori\/lezzetli-hatlar",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 256,
                            "parentId": 122,
                            "siteId": 1300,
                            "siteCategoryId": 4061449,
                            "name": "Seyahat",
                            "url": "\/htgastro\/seyahat",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/htgastro\/kategori\/seyahat",
                            "appUrl": "cbg:\/\/htgastro\/kategori\/seyahat",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 257,
                            "parentId": 122,
                            "siteId": 1300,
                            "siteCategoryId": 4061540,
                            "name": "Arkeoloji",
                            "url": "\/htgastro\/arkeoloji",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/htgastro\/kategori\/arkeoloji",
                            "appUrl": "cbg:\/\/htgastro\/kategori\/arkeoloji",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 258,
                            "parentId": 122,
                            "siteId": 1300,
                            "siteCategoryId": 4061452,
                            "name": "Ke\u015ffet",
                            "url": "\/htgastro\/kesfet",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/htgastro\/kategori\/kesfet",
                            "appUrl": "cbg:\/\/htgastro\/kategori\/kesfet",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 260,
                            "parentId": 122,
                            "siteId": 1300,
                            "siteCategoryId": 2,
                            "name": "Video",
                            "url": "\/htgastro\/video",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/htgastro\/video\/anasayfa",
                            "appUrl": "cbg:\/\/htgastro\/video\/anasayfa",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 79,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 5,
                    "siteCategoryId": 0,
                    "name": "Video",
                    "url": "\/video",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/video\/anasayfa",
                    "appUrl": "cbg:\/\/video\/anasayfa",
                    "webUrl": "",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": false,
                        "footer": true
                    },
                    "subMenu": [
                        {
                            "id": 80,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 17,
                            "name": "Ekonomi",
                            "url": "\/video\/ekonomi",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/ekonomi",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/ekonomi",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 81,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 1,
                            "name": "Spor",
                            "url": "\/video\/spor",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/spor\/",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/spor",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 82,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 404,
                            "name": "Magazin",
                            "url": "\/video\/magazin",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/magazin",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/magazin",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 83,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 5,
                            "name": "Sinema",
                            "url": "\/video\/sinema",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/sinema",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/sinema",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 84,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 7,
                            "name": "E\u011flence",
                            "url": "\/video\/eglence",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/eglence",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/eglence",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 85,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 26,
                            "name": "Sa\u011fl\u0131k",
                            "url": "\/video\/saglik",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/saglik",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/saglik",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 86,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 12,
                            "name": "TV",
                            "url": "\/video\/tv",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/tv",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/tv",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        },
                        {
                            "id": 253,
                            "parentId": 79,
                            "siteId": 5,
                            "siteCategoryId": 31,
                            "name": "Otomobil",
                            "url": "\/video\/ekonomi\/otomobil",
                            "matchedUrl": "api\/v1\/video\/kategori\/ekonomi\/otomobil",
                            "appUrl": "cbg:\/\/video\/kategori\/ekonomi\/otomobil",
                            "webUrl": "",
                            "active": false,
                            "status": {
                                "header": true,
                                "megaMenu": true,
                                "webUrl": false,
                                "footer": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": 2,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": 100,
                    "siteCategoryId": 4061597,
                    "name": "Stil",
                    "url": "\/stil",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/haber\/kategori\/ht\/stil",
                    "appUrl": "",
                    "webUrl": "https:\/\/haberturk.com\/stil",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": true,
                        "footer": true
                    }
                },
                {
                    "id": 353,
                    "parentId": 0,
                    "siteId": null,
                    "siteCategoryId": null,
                    "name": "Resmi \u0130lanlar",
                    "url": "\/resmi-ilanlar",
                    "matchedUrl": "api\/v1\/resmi-ilanlar\/{date?}\/{page?}",
                    "appUrl": "",
                    "webUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/resmi-ilanlar",
                    "active": false,
                    "status": {
                        "header": true,
                        "megaMenu": true,
                        "webUrl": true,
                        "footer": false
                    }
                }
            ]
        },
        "content": {
            "type": "content",
            "index": 0,
            "menu": {
                "type": "menu",
                "index": 0,
                "items": [
                    {
                        "type": "all",
                        "name": "T\u00dcM\u00dc"
                    },
                    {
                        "type": "G\u00fcndem",
                        "name": "G\u00dcNDEM"
                    },
                    {
                        "type": "Ekonomi",
                        "name": "EKONOM\u0130"
                    },
                    {
                        "type": "Spor",
                        "name": "SPOR"
                    },
                    {
                        "type": "Magazin",
                        "name": "MAGAZ\u0130N"
                    },
                    {
                        "type": "Sa\u011fl\u0131k",
                        "name": "SA\u011eLIK"
                    },
                    {
                        "type": "Ya\u015fam",
                        "name": "YA\u015eAM"
                    },
                    {
                        "type": "K\u00fclt\u00fcr-Sanat",
                        "name": "K\u00dcLT\u00dcR-SANAT"
                    },
                    {
                        "type": "D\u00fcnya",
                        "name": "D\u00dcNYA"
                    }
                ]
            },
            "items": [
                {
                    "newsId": 3728120,
                    "type": "news",
                    "title": "\u00c7anakkale'de sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f",
                    "spot": "\u00c7anakkale il\u00e7elerinde etkili olan sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f hayat\u0131 olumsuz y\u00f6nde etkiledi. Biga il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Sinek\u00e7i K\u00f6y\u00fc'ndeki cami minaresi y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015fmesi sonucu y\u0131k\u0131ld\u0131. \u00d6te yandan Gelibolu il\u00e7esinde\u00a0sa\u011fanak, dolu ve f\u0131rt\u0131na etkili olurken, cadde ve sokaklar g\u00f6le d\u00f6nd\u00fc",
                    "slug": "biga-da-yildirim-dustu-cami-minaresi-yikildi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728120",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/biga-da-yildirim-dustu-cami-minaresi-yikildi-3728120-amp",
                    "url": "\/biga-da-yildirim-dustu-cami-minaresi-yikildi-3728120",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Biga'da y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc, cami minaresi y\u0131k\u0131ld\u0131, Gelibolu'nda yollar g\u00f6le d\u00f6nd\u00fc",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 19:26:12",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728750367\/3728120\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728750367\/3728120_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728750367\/3728120_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 0
                },
                {
                    "newsId": 3728111,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "\"Kadifekale ve Harmandal\u0131 imara kapat\u0131lmal\u0131\"",
                    "spot": "Jeoloji M\u00fchendisleri Odas\u0131 \u0130zmir \u015eubesi Ba\u015fkan\u0131 Koray \u00c7etin \u00d6nalan, \u0130zmir'de her y\u0131l en az bir kere heyelan ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Narl\u0131dere, Bal\u00e7ova, Konak Kadifekale ve \u00c7i\u011fli Harmandal\u0131 \u0130zmir'in en \u00e7ok heyelanla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131\u011f\u0131 il\u00e7eler. Kadifekale ve Harmandal\u0131'y\u0131 imara kapatmak laz\u0131m. Harmandal\u0131 \u0130zmir'in kanseri, uzun y\u0131llard\u0131r devam eden, yanl\u0131\u015f yer se\u00e7iminden kaynaklanan bir durum var. \u015eu anda heyelan \u00e7\u00f6p ile birlikte mahallelerin \u00fczerine y\u00fcr\u00fcyor. B\u00f6lgenin afete maruz b\u00f6lge ilan edilmesi laz\u0131m\" dedi",
                    "slug": "kadifekale-ve-harmandali-imara-kapatilmali",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4061544,
                                "name": "G\u00fcncel",
                                "url": "\/gundem\/guncel",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728111",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kadifekale-ve-harmandali-imara-kapatilmali-3728111-amp",
                    "url": "\/kadifekale-ve-harmandali-imara-kapatilmali-3728111",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Jeoloji M\u00fchendisleri Odas\u0131: \u0130zmir'de Kadifekale ve Harmandal\u0131 imara kapat\u0131lmal\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 18:35:21",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728746891\/3728111\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728746891\/3728111_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728746891\/3728111_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 1
                },
                {
                    "newsId": 3728043,
                    "type": "news",
                    "title": "Beyo\u011flu'nda polisi boynundan b\u0131\u00e7aklad\u0131!",
                    "spot": "\u0130stanbul Beyo\u011flu\u2019nda, sabit noktada g\u00f6ren yapan polis memuru, arkas\u0131ndan y\u00fcr\u00fcyen ki\u015fi taraf\u0131ndan b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Sald\u0131r\u0131 an\u0131 kameralara yans\u0131rken, yaral\u0131 polisin hayati tehlikesinin olmad\u0131\u011f\u0131, sald\u0131rgan Oytun Ilgaz'\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi. Olay an\u0131 kameraya da yans\u0131d\u0131. Sald\u0131r\u0131da yaralanan polis memuru taburcu oldu",
                    "slug": "beyoglu-nda-polisi-boynundan-bicakladi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728043",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/beyoglu-nda-polisi-boynundan-bicakladi-3728043-amp",
                    "url": "\/beyoglu-nda-polisi-boynundan-bicakladi-3728043",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u00c7ok say\u0131da su\u00e7 kayd\u0131 var! Beyo\u011flu'nda polisi boynundan b\u0131\u00e7aklad\u0131!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 18:13:46",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742125\/3728043\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742125\/3728043_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742125\/3728043_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 2
                },
                {
                    "newsId": 3728048,
                    "type": "news",
                    "title": "Aile katliam\u0131: 6 \u00f6l\u00fc!",
                    "spot": "Gaziantep'in \u015eahinbey il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 G\u00fczelvadi Mahallesi 43 No'lu Sokak'taki bir evde oturan Ahmet Demir, e\u015fi Emine Demir ile 3'\u00fc k\u0131z ve 1'i erkek 4 \u00e7ocu\u011funu silahla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Ahmet Demir daha sonra ayn\u0131 silahla ya\u015fam\u0131na son verdi. Gaziantep Valili\u011fi'nden konuya ili\u015fkin yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Emniyet g\u00fc\u00e7lerimiz taraf\u0131ndan yap\u0131lan incelemede \u015fahs\u0131n, bipolar rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 bulundu\u011fu, psikolojik sorunlar\u0131n\u0131n oldu\u011fu yak\u0131nlar\u0131 taraf\u0131ndan beyan edilmi\u015f, son bir y\u0131l i\u00e7erisinde 7 hastane kayd\u0131 tespit edilmi\u015ftir. Olayla ilgili geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma devam etmektedir\" denildi",
                    "slug": "aile-katliami-6-olu",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728048",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-6-olu-3728048-amp",
                    "url": "\/aile-katliami-6-olu-3728048",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Aile katliam\u0131: 6 \u00f6l\u00fc!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 18:11:30",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728729634\/3728048\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728729634\/3728048_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728729634\/3728048_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 3
                },
                {
                    "newsId": 3728083,
                    "type": "news",
                    "title": "\u201cBir vah\u015fet \u00e7a\u011f\u0131n\u0131n i\u00e7inde ya\u015f\u0131yoruz\u201d",
                    "spot": "Yazar Ahmet \u00dcmit, yeni kitab\u0131 Y\u0131rt\u0131c\u0131 Ku\u015flar Zaman\u0131'n\u0131 Habert\u00fcrk'ten Didem Arvas'a anlatt\u0131. Son d\u00f6nemde ya\u015fanan olaylara de\u011finen \u00dcmit, \"Bir cinnet \u00e7a\u011f\u0131 bu, bir vah\u015fet \u00e7a\u011f\u0131n\u0131 ya\u015f\u0131yoruz. Ama burada bir yanl\u0131\u015f var. Biz insan\u0131 tarih boyunca yanl\u0131\u015f tan\u0131mlad\u0131k. \u0130nsan\u0131 hep en iyi ve yetenekli varl\u0131k olarak g\u00f6rd\u00fck. Bu bir r\u00f6nesans d\u00fc\u015f\u00fcncesidir, ama do\u011fru de\u011fildir. Yery\u00fcz\u00fcndeki prati\u011fimize bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z zaman sadece kendimize de\u011fil, hayvanlara de\u011fil, do\u011faya da \u00e7ok zarar verdik ve vermeye devam ediyoruz. O y\u00fczden insan\u0131n \u00e7ok ciddi bir ele\u015ftiriye ihtiyac\u0131 var. \u0130nsan\u0131 acilen ele\u015ftirmemiz gerekiyor\" dedi",
                    "slug": "son-dakika-ahmet-umit-bir-vahset-caginin-icinde-yasiyoruz",
                    "writer": "1827",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4061544,
                                "name": "G\u00fcncel",
                                "url": "\/gundem\/guncel",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728083",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ahmet-umit-bir-vahset-caginin-icinde-yasiyoruz-3728083-amp",
                    "url": "\/son-dakika-ahmet-umit-bir-vahset-caginin-icinde-yasiyoruz-3728083",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Ahmet \u00dcmit: Bir vah\u015fet \u00e7a\u011f\u0131n\u0131n i\u00e7inde ya\u015f\u0131yoruz",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 16:03:11",
                    "updatedDateTimeFormatted": "4 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "4 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738179\/3728083\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738179\/3728083_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738179\/3728083_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 4
                },
                {
                    "newsId": 3728073,
                    "type": "news",
                    "title": "21 kez b\u0131\u00e7akland\u0131! Katilin ya\u015f\u0131: 15!",
                    "spot": "Edirne'nin \u0130psala il\u00e7esinde, 15 ya\u015f\u0131ndaki E.K., ailesinin husumet ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 44 ya\u015f\u0131ndaki Bekir \u0130\u015flek'i, 21 yerinden b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Olay\u0131n ard\u0131ndan ka\u00e7an E.K. ve ailesi, daha sonra polise teslim oldu. Soru\u015fturma s\u00fcr\u00fcyor",
                    "slug": "edirne-haberleri-21-kez-bicaklandi-katilin-yasi-15-son-dakika-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728073",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-haberleri-21-kez-bicaklandi-katilin-yasi-15-son-dakika-haberleri-3728073-amp",
                    "url": "\/edirne-haberleri-21-kez-bicaklandi-katilin-yasi-15-son-dakika-haberleri-3728073",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "21 kez b\u0131\u00e7akland\u0131! Katilin ya\u015f\u0131: 15!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 15:07:22",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728734826\/3728073\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728734826\/3728073_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728734826\/3728073_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 5
                },
                {
                    "newsId": 3727981,
                    "type": "news",
                    "title": "Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 3 b\u00f6lgede sa\u011fanak!",
                    "spot": "Meteoroloji'den al\u0131nan bilgilere g\u00f6re bug\u00fcn Marmara, Bat\u0131 Karadeniz ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerinde ya\u011f\u0131\u015f var. Hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n, Marmara'da 3 il\u00e2 5 derece azalaca\u011f\u0131, kuzeydo\u011fu kesimlerde 2 il\u00e2 4 derece artaca\u011f\u0131 bildirildi. \u0130\u015fte illerimizde beklenen hava durumu ve s\u0131cakl\u0131klar...",
                    "slug": "hava-durumu-istanbul-meteoroloji-saat-vererek-uyardi-3-bolgede-saganak",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060604,
                                "name": "Hava Durumu",
                                "url": "\/gundem\/hava-durumu",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727981",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/hava-durumu-istanbul-meteoroloji-saat-vererek-uyardi-3-bolgede-saganak-3727981-amp",
                    "url": "\/hava-durumu-istanbul-meteoroloji-saat-vererek-uyardi-3-bolgede-saganak-3727981",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 3 b\u00f6lgede sa\u011fanak!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:39:57",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728705136\/3727981\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728705136\/3727981_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728705136\/3727981_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 6
                },
                {
                    "newsId": 3728030,
                    "type": "news",
                    "title": "Kontrol noktas\u0131nda jandarmay\u0131 \u015fehit etmi\u015fti! S\u0131cak geli\u015fme!",
                    "spot": "Ordu'nun G\u00fclyal\u0131 il\u00e7esindeki kontrol noktas\u0131nda, Jandarma Astsubay \u00c7avu\u015f Mehmet Fatih \u00c7ang\u0131r'a \u00e7arparak \u015fehit olmas\u0131na yol a\u00e7an motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, 27 ya\u015f\u0131ndaki Adem Top\u00e7u hakk\u0131nda m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 istemiyle iddianame d\u00fczenlendi. Top\u00e7u'nun, daha \u00f6nce ehliyetsiz ara\u00e7 kullanmak ve kontrol noktalar\u0131ndan ka\u00e7ma nedeniyle 20'den fazla trafik cezas\u0131 oldu\u011fu, alkol ve uyu\u015fturucu kullanmaktan da ceza ald\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenilmi\u015fti",
                    "slug": "ordu-haberleri-kontrol-noktasinda-jandarmayi-sehit-etmisti-sicak-gelisme",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728030",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/ordu-haberleri-kontrol-noktasinda-jandarmayi-sehit-etmisti-sicak-gelisme-3728030-amp",
                    "url": "\/ordu-haberleri-kontrol-noktasinda-jandarmayi-sehit-etmisti-sicak-gelisme-3728030",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Kontrol noktas\u0131nda jandarmay\u0131 \u015fehit etmi\u015fti! S\u0131cak geli\u015fme!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:38:16",
                    "updatedDateTimeFormatted": "3 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "6 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728723656\/3728030\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728723656\/3728030_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728723656\/3728030_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 7
                },
                {
                    "newsId": 3728021,
                    "type": "news",
                    "title": "\u0130stanbul'da ya\u015fand\u0131! O anlar kamerada! Kad\u0131na sokakta feci darp!",
                    "spot": "\u0130stanbul'da, alkoll\u00fc oldu\u011fu iddia edilen bir kad\u0131n, sokak ortas\u0131nda sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Sald\u0131rgan\u0131, arkada\u015f\u0131 sar\u0131larak uzakla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131rken, ya\u015fananlar cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131",
                    "slug": "istanbul-da-yasandi-o-anlar-kamerada-kadina-feci-darp-son-dakika-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728021",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-yasandi-o-anlar-kamerada-kadina-feci-darp-son-dakika-haberleri-3728021-amp",
                    "url": "\/istanbul-da-yasandi-o-anlar-kamerada-kadina-feci-darp-son-dakika-haberleri-3728021",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u0130stanbul'da ya\u015fand\u0131! O anlar kamerada! Kad\u0131na sokakta feci darp!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:36:55",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728720899\/3728021\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728720899\/3728021_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728720899\/3728021_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 8
                },
                {
                    "newsId": 3727984,
                    "type": "news",
                    "title": "6 ayl\u0131k Aras da \u00f6ld\u00fc! Bir aile yok oldu!",
                    "spot": "Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131k ihlali yapan 34 ya\u015f\u0131ndaki Faruk A.'n\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 otomobilin kav\u015fakta \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 60 ya\u015f\u0131ndaki \u00c7etin Karaku\u015f, 53 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi \u00c7i\u011fdem Karaku\u015f, k\u0131zlar\u0131 30 ya\u015f\u0131ndaki \u00c7isem Meri\u00e7 ve 6 ayl\u0131k torunlar\u0131 Aras Meri\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Faruk A.'n\u0131n 1.97 promil alkoll\u00fc oldu\u011fu saptand\u0131",
                    "slug": "tekirdag-haberleri-6-aylik-aras-da-oldu-alkollu-surucu-bir-aileyi-yok-etti",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727984",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-haberleri-6-aylik-aras-da-oldu-alkollu-surucu-bir-aileyi-yok-etti-3727984-amp",
                    "url": "\/tekirdag-haberleri-6-aylik-aras-da-oldu-alkollu-surucu-bir-aileyi-yok-etti-3727984",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "6 ayl\u0131k Aras da \u00f6ld\u00fc! Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc bir aileyi yok etti!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:34:02",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728707865\/3727984\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728707865\/3727984_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728707865\/3727984_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 9
                },
                {
                    "newsId": 3728056,
                    "type": "news",
                    "title": "Ya\u015fl\u0131 \u00e7ift ormanda \u00f6l\u00fc bulundu!",
                    "spot": "Bolu\u2019da, 2 g\u00fcnd\u00fcr aranan, 80 ya\u015f\u0131ndaki \u00d6mer ve 73 ya\u015f\u0131ndaki Fatma \u00c7etinta\u015f \u00e7iftinin, dere kenar\u0131nda cans\u0131z bedenlerine ula\u015f\u0131ld\u0131. Ya\u015fl\u0131 \u00e7iftin \u00f6l\u00fcm nedeniyle ilgili hipotermi \u015f\u00fcphesi \u00fczerinde duruluyor. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131",
                    "slug": "bolu-haberleri-yasli-cift-ormanda-olu-bulundu-son-dakika-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728056",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-haberleri-yasli-cift-ormanda-olu-bulundu-son-dakika-haberleri-3728056-amp",
                    "url": "\/bolu-haberleri-yasli-cift-ormanda-olu-bulundu-son-dakika-haberleri-3728056",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Ya\u015fl\u0131 \u00e7ift ormanda \u00f6l\u00fc bulundu!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:09:19",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728731299\/3728056\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728731299\/3728056_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728731299\/3728056_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 10
                },
                {
                    "newsId": 3728036,
                    "type": "news",
                    "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Kabine'de de\u011fi\u015fim mesaj\u0131",
                    "spot": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti kongrelerine ili\u015fkin, \"\u015eimdi bu yeni s\u00fcre\u00e7te de hem Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131lar\u0131nda baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler olabilece\u011fi gibi ayn\u0131 \u015fekilde kabinede de duruma g\u00f6re de\u011ferlendirmelerimizi yapar\u0131z. Orada da baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler olabilir\" dedi. \u0130srail'in Ortado\u011fu'daki sald\u0131r\u0131lar\u0131na tepki g\u00f6steren Erdo\u011fan, \"Y\u00fck\u00fcm\u00fcz a\u011f\u0131r, i\u015fimiz \u00e7ok\" mesaj\u0131 verdi. Erdo\u011fan, son d\u00f6nemde artan \u015fiddet olaylar\u0131na ili\u015fkin, \"Emniyet, yarg\u0131, medya konular\u0131nda at\u0131lacak ad\u0131mlar oldu\u011funu g\u00f6r\u00fcyoruz\" diye konu\u015ftu. MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli'nin DEM Partililerle tokala\u015fmas\u0131 hakk\u0131nda konu\u015fan Erdo\u011fan, \"Temennimiz odur ki bundan sonraki s\u00fcre\u00e7te de bu ad\u0131mlar\u0131 atanlar\u0131n say\u0131s\u0131 \u00e7o\u011fals\u0131n. Bu ad\u0131mlar\u0131 atanlar\u0131n say\u0131s\u0131 \u00e7o\u011fald\u0131k\u00e7a da in\u015fallah yeni Anayasa konusunda toplumsal mutabakat\u0131n taban\u0131n\u0131 geni\u015fletebiliriz\" dedi. G\u0131da denetimlerini de de\u011ferlendiren Erdo\u011fan, \"Denetimlerimiz devam edecek, devam ediyor. Sonu\u00e7 itibar\u0131yla g\u0131da konusu hakikaten ciddiye al\u0131nmas\u0131 gereken bir husus\" ifadelerini kulland\u0131",
                    "slug": "son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-kabine-de-degisim-mesaji",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060587,
                                "name": "Politika",
                                "url": "\/gundem\/politika",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728036",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-kabine-de-degisim-mesaji-3728036-amp",
                    "url": "\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-kabine-de-degisim-mesaji-3728036",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Kabine'de de\u011fi\u015fim mesaj\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 13:33:55",
                    "updatedDateTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728725159\/3728036\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728725159\/3728036_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728725159\/3728036_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 11
                },
                {
                    "newsId": 3727992,
                    "type": "news",
                    "title": "Anadolu Efesli Stanley Johnson'a b\u00fcy\u00fck \u015fok! Evine 2 kur\u015fun isabet etti!",
                    "spot": "\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de bir rezidansta ya\u015fayan, Anadolu Efesli Stanley Johnson, Euroleague\u2019de \u00f6nceki g\u00fcn F.Bah\u00e7e ile oynad\u0131klar\u0131 ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan evine gitti. Johnson, 20. kattaki evinin cam\u0131na isabet eden 2 kur\u015funun ard\u0131ndan polisi arad\u0131",
                    "slug": "anadolu-efesli-stanley-johnson-a-buyuk-sok-evine-2-kursun-isabet-etti",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727992",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/anadolu-efesli-stanley-johnson-a-buyuk-sok-evine-2-kursun-isabet-etti-3727992-amp",
                    "url": "\/anadolu-efesli-stanley-johnson-a-buyuk-sok-evine-2-kursun-isabet-etti-3727992",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Anadolu Efesli Stanley Johnson'a b\u00fcy\u00fck \u015fok! Evine 2 kur\u015fun isabet etti!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 11:27:37",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728713862\/3727992\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728713862\/3727992_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728713862\/3727992_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 12
                },
                {
                    "newsId": 3727998,
                    "type": "news",
                    "title": "Baba o\u011ful, ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kesip darp etmi\u015fti! Yerlikaya'dan a\u00e7\u0131klama!",
                    "spot": "Bursa'da, kalp krizi ge\u00e7iren hastay\u0131 hastaneye yeti\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken, tekstil firmas\u0131 sahibi baba S.Y ile o\u011flu Melih Y. taraf\u0131ndan \u00f6n\u00fc kesilip darp edilen sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlisi Muhammed Ali Karasulu ve ambulans magandalar\u0131yla ilgili \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya a\u00e7\u0131klamada bulundu. Yerlikaya, \"Ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kesmek, ambulansa bilerek yol vermemek, ambulans\u0131n i\u00e7ine hasta var m\u0131 diye bakmaya \u00e7al\u0131\u015fmak zorbal\u0131\u011f\u0131 asla ve asla kabul edilemez. Gere\u011fi yap\u0131l\u0131r\" dedi. Yerlikaya, \u015f\u00fcphelilerden Melih Y.'nin tutukland\u0131\u011f\u0131n\u0131, baba S.Y. i\u00e7in de adli kontrol karar\u0131 verildi\u011fini an\u0131msatt\u0131",
                    "slug": "baba-ogul-ambulansin-onunu-kesip-darp-etmisti-yerlikaya-dan-aciklama",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727998",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/baba-ogul-ambulansin-onunu-kesip-darp-etmisti-yerlikaya-dan-aciklama-3727998-amp",
                    "url": "\/baba-ogul-ambulansin-onunu-kesip-darp-etmisti-yerlikaya-dan-aciklama-3727998",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Baba o\u011ful, ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kesip darp etmi\u015fti! Yerlikaya'dan a\u00e7\u0131klama!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 10:55:16",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728715490\/3727998\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728715490\/3727998_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728715490\/3727998_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 13
                },
                {
                    "newsId": 3728002,
                    "type": "news",
                    "title": "Yengesini d\u00f6v\u00fcp, kald\u0131\u011f\u0131 eve molotofkokteyli atan \u015f\u00fcpheli: Elim de\u011fmi\u015f olabilir",
                    "spot": "Adana'n\u0131n Y\u00fcre\u011fir il\u00e7esinde a\u011fabeyini terk eden yengesi Fadime \u00d6zt\u00fcrk'\u00fc darp edip, kald\u0131\u011f\u0131 babas\u0131n\u0131n evine molotofkokteyli atan Mert Yi\u011fit \u00d6zt\u00fcrk ifadesinde, \"Kimseye vurmad\u0131m, elim de\u011fmi\u015f olabilir. \u0130\u00e7ki \u015fi\u015fesine benzin doldurup eve att\u0131m\" dedi",
                    "slug": "son-dakika-yengesini-dovup-kaldigi-eve-molotofkokteyli-atan-supheli-elim-degmis-olabilir",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728002",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yengesini-dovup-kaldigi-eve-molotofkokteyli-atan-supheli-elim-degmis-olabilir-3728002-amp",
                    "url": "\/son-dakika-yengesini-dovup-kaldigi-eve-molotofkokteyli-atan-supheli-elim-degmis-olabilir-3728002",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Yengesini d\u00f6v\u00fcp, kald\u0131\u011f\u0131 eve molotofkokteyli atan \u015f\u00fcpheli: Elim de\u011fmi\u015f olabilir",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 09:58:42",
                    "updatedDateTimeFormatted": "6 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "6 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716318\/3728002\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716318\/3728002_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716318\/3728002_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 14
                },
                {
                    "newsId": 3727764,
                    "type": "news",
                    "title": "Kalp krizi ge\u00e7iren hastay\u0131 ta\u015f\u0131yan ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kestiler!",
                    "spot": "Trafik magandalar\u0131 bu kez sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131 hedef ald\u0131. Bursa'da ya\u015fanan olayda kalp krizi ge\u00e7iren hastay\u0131 ta\u015f\u0131yan ambulans\u0131n \u00f6n\u00fc, baba-o\u011ful olan sald\u0131rganlarca kesildi. Deh\u015fet anlar\u0131nda s\u00fcr\u00fcc\u00fc Muhammed Ali Karasulu'yu darp eden sald\u0131rganlar k\u0131sa s\u00fcre sonra yakaland\u0131. Olaydan sonra yaral\u0131 halde ambulans\u0131 kullanan s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn ise dil k\u0131k\u0131rda\u011f\u0131n\u0131n k\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirlendi. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, Bursa'da hasta ta\u015f\u0131yan ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fcn kesilmesi olay\u0131na ili\u015fkin \"Ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kesmek, ambulansa bilerek yol vermemek, ambulans\u0131n i\u00e7ine hasta var m\u0131 diye bakmaya \u00e7al\u0131\u015fmak zorbal\u0131\u011f\u0131 asla ve asla kabul edilemez. Gere\u011fi yap\u0131l\u0131r\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu",
                    "slug": "magandalar-surucuyu-darp-etti-kalp-krizi-geciren-hastayi-tasiyan-ambulansin-onunu-kestiler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727764",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/magandalar-surucuyu-darp-etti-kalp-krizi-geciren-hastayi-tasiyan-ambulansin-onunu-kestiler-3727764-amp",
                    "url": "\/magandalar-surucuyu-darp-etti-kalp-krizi-geciren-hastayi-tasiyan-ambulansin-onunu-kestiler-3727764",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Magandalar s\u00fcr\u00fcc\u00fcy\u00fc darp etti! Kalp krizi ge\u00e7iren hastay\u0131 ta\u015f\u0131yan ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kestiler!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 08:36:36",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728639784\/3727764\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728639784\/3727764_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728639784\/3727764_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 15
                },
                {
                    "newsId": 3727970,
                    "type": "news",
                    "title": "Cip istinat duvar\u0131na \u00e7arpt\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131",
                    "spot": "Tekirda\u011f'da cip, Kumba\u011f Mahallesi'nde kontrolden \u00e7\u0131karak istinat duvar\u0131na \u00e7arpt\u0131. Kazada 1 doktor ve 1 \u00f6\u011fretim \u00fcyesi \u00f6ld\u00fc, 2 ki\u015fi de yaraland\u0131",
                    "slug": "tekirdag-da-istinat-duvarina-carpan-cipteki-2-kisi-oldu-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727970",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-da-istinat-duvarina-carpan-cipteki-2-kisi-oldu-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3727970-amp",
                    "url": "\/tekirdag-da-istinat-duvarina-carpan-cipteki-2-kisi-oldu-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3727970",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Tekirda\u011f'da cip istinat duvar\u0131na \u00e7arpt\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 01:53:50",
                    "updatedDateTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728687224\/3727970\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728687224\/3727970_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728687224\/3727970_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 16
                },
                {
                    "newsId": 3727969,
                    "type": "news",
                    "title": "Diyarbak\u0131r'daki zincirleme kazada can pazar\u0131! 3 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131",
                    "spot": "Diyarbak\u0131r'\u0131n Hani il\u00e7esinde hafif ticari ara\u00e7, otomobil, kamyon ve trakt\u00f6r\u00fcn kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 zincirleme trafik kazas\u0131nda 3 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 3 ki\u015fi yaraland\u0131",
                    "slug": "diyarbakir-daki-zincirleme-kazada-can-pazari-3-olu-3-yarali",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727969",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-daki-zincirleme-kazada-can-pazari-3-olu-3-yarali-3727969-amp",
                    "url": "\/diyarbakir-daki-zincirleme-kazada-can-pazari-3-olu-3-yarali-3727969",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Diyarbak\u0131r'daki zincirleme kazada can pazar\u0131! 3 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 01:38:33",
                    "updatedDateTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728686365\/3727969\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728686365\/3727969_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728686365\/3727969_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 17
                },
                {
                    "newsId": 3727819,
                    "type": "news",
                    "title": "Onlarca hayvan\u0131 katlettiler iddias\u0131!",
                    "spot": "Kocaeli'nin Gebze il\u00e7esinde bulunan bir sokak hayvanlar\u0131 rehabilitasyon merkezinde 30 k\u00f6pek, 14 kedi ve 1 kargan\u0131n i\u011fneyle \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc iddia edildi. Gebze Belediyesi Sokak Hayvanlar\u0131 Tedavi, Rehabilitasyon ve E\u011fitim Merkezi \u00f6n\u00fcnde \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc belirtilen hayvanlara ili\u015fkin deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcren g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Gebze Belediye Ba\u015fkan\u0131 Zinnur B\u00fcy\u00fckg\u00f6z, Gebze Belediyesi Sokak Hayvanlar\u0131 Tedavi, Rehabilitasyon ve E\u011fitim Merkezi'ndeki g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere ili\u015fkin, hayatta olan hi\u00e7bir hayvan\u0131 kasten \u00f6ld\u00fcrmek, itlaf etmek gibi bir s\u00fcre\u00e7lerinin olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti",
                    "slug": "onlarca-kopek-ve-kediyi-katlettiler-iddiasi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4061544,
                                "name": "G\u00fcncel",
                                "url": "\/gundem\/guncel",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727819",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/onlarca-kopek-ve-kediyi-katlettiler-iddiasi-3727819-amp",
                    "url": "\/onlarca-kopek-ve-kediyi-katlettiler-iddiasi-3727819",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Onlarca k\u00f6pek ve kediyi katlettiler iddias\u0131! Adli ve idari soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 01:32:36",
                    "updatedDateTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728662629\/3727819\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728662629\/3727819_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728662629\/3727819_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 18
                },
                {
                    "newsId": 3727924,
                    "type": "news",
                    "title": "Day\u0131-ye\u011fen cinayetine gizlilik karar\u0131! 6 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131nda",
                    "spot": "Zonguldak'ta Hayrettin \u00c7orukcu ve galerici ye\u011feni Y\u00fcksel K\u00fcrekci, ormanda alkol ald\u0131klar\u0131 s\u0131rada, silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Olayla ilgili 3'\u00fc aileden olmak \u00fczere 6 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "slug": "dayi-yegen-cinayetine-gizlilik-karari-6-kisi-gozaltinda",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727924",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/dayi-yegen-cinayetine-gizlilik-karari-6-kisi-gozaltinda-3727924-amp",
                    "url": "\/dayi-yegen-cinayetine-gizlilik-karari-6-kisi-gozaltinda-3727924",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Day\u0131-ye\u011fen cinayetine gizlilik karar\u0131! 6 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131nda",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 22:10:49",
                    "updatedDateTimeFormatted": "11 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "11 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728673734\/3727924\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728673734\/3727924_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728673734\/3727924_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 19
                },
                {
                    "newsId": 3727822,
                    "type": "news",
                    "title": "Daha 15 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Bir anda fenala\u015ft\u0131! Okulda \u00f6l\u00fcm!",
                    "spot": "\u00c7anakkale'de, beden e\u011fitimi dersinde kalp krizi ge\u00e7iren lise \u00f6\u011frencisi, 15 ya\u015f\u0131ndaki Ya\u011f\u0131z Efe Do\u011fan, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede doktorlar\u0131n t\u00fcm m\u00fcdahalesine ra\u011fmen ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Do\u011fan'\u0131n bug\u00fcn d\u00fczenlenen cenaze t\u00f6reninde ailesi, arkada\u015flar\u0131 ve \u00f6\u011fretmenleri g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu",
                    "slug": "canakkale-haberleri-daha-15-yasindaydi-bir-anda-fenalasti-okulda-olum",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727822",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/canakkale-haberleri-daha-15-yasindaydi-bir-anda-fenalasti-okulda-olum-3727822-amp",
                    "url": "\/canakkale-haberleri-daha-15-yasindaydi-bir-anda-fenalasti-okulda-olum-3727822",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Daha 15 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Bir anda fenala\u015ft\u0131! Okulda \u00f6l\u00fcm!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 20:37:23",
                    "updatedDateTimeFormatted": "12 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "17 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728649954\/3727822\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728649954\/3727822_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728649954\/3727822_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 20
                },
                {
                    "newsId": 3727904,
                    "type": "news",
                    "title": "\u0130stanbul\u2019a ya\u011fmur geliyor",
                    "spot": "Marmara B\u00f6lgesi bir haftan\u0131n ard\u0131ndan ya\u011fmuru yeniden hat\u0131rl\u0131yor, cumartesi g\u00fcn\u00fc sabah Trakya\u2019da, \u00f6\u011fleden sonra ve ak\u015fam \u0130stanbul\u2019a ya\u011fmur geliyor",
                    "slug": "istanbula-yagmur-geliyor",
                    "writer": "1788",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4061544,
                                "name": "G\u00fcncel",
                                "url": "\/gundem\/guncel",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727904",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/istanbula-yagmur-geliyor-3727904-amp",
                    "url": "\/istanbula-yagmur-geliyor-3727904",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u0130stanbul\u2019a ya\u011fmur geliyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 20:31:59",
                    "updatedDateTimeFormatted": "12 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "12 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728667349\/3727904\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728667349\/3727904_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728667349\/3727904_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 21
                },
                {
                    "newsId": 3727877,
                    "type": "news",
                    "title": "Polis katili i\u00e7in iddianame haz\u0131rland\u0131",
                    "spot": "Polis memuru \u015eeyda Y\u0131lmaz'\u0131 \u015fehit eden Yunus Emre Ge\u00e7ti hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianame tamamland\u0131. \u0130stanbul Anadolu Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan iddianamede Yunus Emre Ge\u00e7ti hakk\u0131nda 50 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 talep edildi. Ge\u00e7ti'ye verilecek cezada indirim uygulanmas\u0131 da istenmedi.",
                    "slug": "polis-katili-icin-iddianame-hazirlandi",
                    "writer": "1683",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727877",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/polis-katili-icin-iddianame-hazirlandi-3727877-amp",
                    "url": "\/polis-katili-icin-iddianame-hazirlandi-3727877",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Polis katili i\u00e7in iddianame haz\u0131rland\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 19:04:49",
                    "updatedDateTimeFormatted": "14 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728662682\/3727877\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728662682\/3727877_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728662682\/3727877_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 22
                },
                {
                    "newsId": 3727868,
                    "type": "news",
                    "title": "11 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?",
                    "spot": "Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 11 Ekim 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * ABD Ba\u015fkan aday\u0131 Kamala Harris'in kampanyas\u0131n\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 ba\u011f\u0131\u015f 1 milyar dolar\u0131 a\u015ft\u0131 * Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 'Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Tehlikeye D\u00fc\u015f\u00fcrecek G\u0131dalar' listesinde kuyu kebab\u0131nda viski ba\u015fka bir lokantan\u0131n kokore\u00e7 \u00fcr\u00fcn\u00fcnde ise votka tespit edildi * 21 ya\u015f\u0131ndaki Rojin Kabai\u015f'i arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131, 14. g\u00fcnde devam ediyor. Rojin'in d\u00fcn bulunan ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc inceleniyor * A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'ta bu ak\u015fam Karada\u011f'\u0131 konuk edecek * Dr. Dicle \u00c7elik ile yeni bir a\u015fka yelken a\u00e7an Hamdi Alkan, sevgilisiyle ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi * Bug\u00fcn t\u00fcm d\u00fcnyada 11 Ekim D\u00fcnya K\u0131z \u00c7ocuklar\u0131 G\u00fcn\u00fc kutlan\u0131yor",
                    "slug": "11-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/video\/detay\/858004",
                    "ampUrl": "\/video\/haber\/izle\/11-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/858004",
                    "url": "\/video\/haber\/izle\/11-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/858004",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "11 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 17:49:57",
                    "updatedDateTimeFormatted": "14 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728657193\/3727868\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728657193\/3727868_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728657193\/3727868_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 23
                },
                {
                    "newsId": 3727866,
                    "type": "news",
                    "title": "Rastgele 3 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7aklayan sald\u0131rgan\u0131n ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!",
                    "spot": "\u0130stanbul'da rastgele 3 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7aklay\u0131p deh\u015fet dolu anlar ya\u015fatan 17 ya\u015f\u0131ndaki M.G. sevk edildi\u011fi mahkemece tutukland\u0131. Sald\u0131rgan\u0131n ifadesi de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130fadesinde, s\u00fcrekli bilgisayar ve telefonda sava\u015f oyunlar\u0131 oynad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatan M.G., buna dair r\u00fcyalar g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ve olay g\u00fcn\u00fc de bu r\u00fcyalar\u0131 g\u00f6r\u00fcnce b\u0131\u00e7akla d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131. Sald\u0131rgan, \u00f6zellikle birini g\u00f6rerek sald\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 geli\u015fi g\u00fczel sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi..",
                    "slug": "rastgele-3-kisiyi-bicaklayan-saldirganin-ifadesi-ortaya-cikti",
                    "writer": "1683",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727866",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/rastgele-3-kisiyi-bicaklayan-saldirganin-ifadesi-ortaya-cikti-3727866-amp",
                    "url": "\/rastgele-3-kisiyi-bicaklayan-saldirganin-ifadesi-ortaya-cikti-3727866",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Rastgele 3 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7aklayan sald\u0131rgan\u0131n ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 17:36:01",
                    "updatedDateTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728657355\/3727866\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728657355\/3727866_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728657355\/3727866_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 24
                },
                {
                    "newsId": 3727806,
                    "type": "news",
                    "title": "\u0130stanbul'un su\u00e7 kayd\u0131 kabar\u0131k \u00e7\u0131kt\u0131: EGM 10 ayl\u0131k verileri a\u00e7\u0131klad\u0131",
                    "spot": "\u0130stanbul'da, son 10 ayda ger\u00e7ekle\u015ftirilen asayi\u015f denetimleri ve operasyonlarda \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan aranan 119 bin 958 ki\u015fi yakaland\u0131. Adli makamlara sevk edilen \u015f\u00fcphelilerden 33 bin 214'\u00fcn\u00fcn hapis cezalar\u0131 sebebiyle, 86 bin 744'\u00fcn\u00fcn yakalama emriyle arand\u0131\u011f\u0131 belirlendi.",
                    "slug": "istanbul-un-suc-kaydi-kabarik-cikti-egm-10-aylik-verileri-acikladi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060591,
                                "name": "G\u00fcvenlik",
                                "url": "\/gundem\/guvenlik",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727806",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-un-suc-kaydi-kabarik-cikti-egm-10-aylik-verileri-acikladi-3727806-amp",
                    "url": "\/istanbul-un-suc-kaydi-kabarik-cikti-egm-10-aylik-verileri-acikladi-3727806",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u0130stanbul'un su\u00e7 kayd\u0131 kabar\u0131k \u00e7\u0131kt\u0131: EGM 10 ayl\u0131k verileri a\u00e7\u0131klad\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 16:00:45",
                    "updatedDateTimeFormatted": "14 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "16 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728651638\/3727806\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728651638\/3727806_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728651638\/3727806_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 25
                },
                {
                    "newsId": 3727830,
                    "type": "news",
                    "title": "7 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fa cinsel sald\u0131r\u0131 giri\u015fimi!",
                    "spot": "Diyarbak\u0131r'da deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcren bir cinsel sald\u0131r\u0131 giri\u015fimi meydana geldi. Olayda, 7 ya\u015f\u0131ndaki bir k\u0131z \u00e7ocu\u011funu toprak birikintisinin arkas\u0131na g\u00f6t\u00fcren ve cinsel istismar giri\u015fiminde bulunan \u015f\u00fcpheli, \u00e7evredekiler taraf\u0131ndan fark edildi. \u015e\u00fcpheliyi fark edenler, toprak birikintisine do\u011fru ilerledi. Bu s\u0131rada ka\u00e7an sald\u0131rgan bir s\u00fcre sonra yakaland\u0131",
                    "slug": "sapigi-cevredekiler-fark-etti-7-yasindaki-cocuga-cinsel-saldiri-girisimi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727830",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/sapigi-cevredekiler-fark-etti-7-yasindaki-cocuga-cinsel-saldiri-girisimi-3727830-amp",
                    "url": "\/sapigi-cevredekiler-fark-etti-7-yasindaki-cocuga-cinsel-saldiri-girisimi-3727830",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Sap\u0131\u011f\u0131 \u00e7evredekiler fark etti! 7 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fa cinsel sald\u0131r\u0131 giri\u015fimi!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 15:47:59",
                    "updatedDateTimeFormatted": "13 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "13 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728650869\/3727830\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728650869\/3727830_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728650869\/3727830_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 26
                },
                {
                    "newsId": 3727641,
                    "type": "news",
                    "title": "6 \u015eubat'ta 48 ki\u015fi burada \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!",
                    "spot": "T\u00fcrkiye'yi g\u00f6zya\u015f\u0131na bo\u011fan ve y\u00fcreklerimizi kavuran, 6 \u015eubat 2023'teki depremlerin merkez \u00fcss\u00fc Kahramanmara\u015f'ta, 48 ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi Serdar Bey Apartman\u0131'n\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin tutuksuz yarg\u0131lanan m\u00fcteahhit Ali Serdar Kazanc\u0131, 13 y\u0131l 4 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131",
                    "slug": "kahramanmaras-haberleri-6-subat-ta-48-kisi-burada-oldu-ceza-degil-odul",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727641",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kahramanmaras-haberleri-6-subat-ta-48-kisi-burada-oldu-ceza-degil-odul-3727641-amp",
                    "url": "\/kahramanmaras-haberleri-6-subat-ta-48-kisi-burada-oldu-ceza-degil-odul-3727641",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "6 \u015eubat'ta 48 ki\u015fi burada \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 14:16:07",
                    "updatedDateTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "15 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728624383\/3727641\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728624383\/3727641_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728624383\/3727641_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 27
                },
                {
                    "newsId": 3727738,
                    "type": "news",
                    "title": "G\u00fcr\u00fclt\u00fc katliam\u0131 yapm\u0131\u015ft\u0131! 5 ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Son s\u00f6z\u00fc soruldu!",
                    "spot": "Ba\u015fkent'te, kom\u015fusunun \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fcr\u00fclt\u00fcye sinirlenerek 2'si \u00e7ocuk, 5 ki\u015fiyi pompal\u0131 t\u00fcfekle \u00f6ld\u00fcren 73 ya\u015f\u0131ndaki Tahsin \u00dcns\u00fcr, '\u00c7ocu\u011fu kasten \u00f6ld\u00fcrmek', 'Kad\u0131na kar\u015f\u0131 kasten \u00f6ld\u00fcrmek' ve 'Kasten \u00f6ld\u00fcrmek' su\u00e7lamalar\u0131yla karar duru\u015fmas\u0131na \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. \u00dcns\u00fcr'e, son s\u00f6z\u00fc soruldu...",
                    "slug": "gurultu-katliami-yapmisti-5-kisiyi-oldurmustu-son-sozu-soruldu-son-haberler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727738",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/gurultu-katliami-yapmisti-5-kisiyi-oldurmustu-son-sozu-soruldu-son-haberler-3727738-amp",
                    "url": "\/gurultu-katliami-yapmisti-5-kisiyi-oldurmustu-son-sozu-soruldu-son-haberler-3727738",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "G\u00fcr\u00fclt\u00fc katliam\u0131 yapm\u0131\u015ft\u0131! 5 ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Son s\u00f6z\u00fc soruldu!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 14:06:29",
                    "updatedDateTimeFormatted": "18 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "20 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728636494\/3727738\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728636494\/3727738_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728636494\/3727738_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 28
                },
                {
                    "newsId": 3727781,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Alo Fetva'ya telefon ya\u011fd\u0131! Bilmeden domuz eti yemek haram m\u0131?",
                    "spot": "Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131, taklit-ta\u011f\u015fi\u015f yap\u0131lan ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 tehlikeye d\u00fc\u015f\u00fcrebilecek g\u0131dalar listesini g\u00fcncellerken \u00fcr\u00fcnlerinde domuz etine rastland\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle K\u00f6fteci Yusuf da dahil edildi. K\u00f6fteci Yusuf'tan yemek yiyen vatanda\u015flar da Alo Fetva hatt\u0131na \"Bilmeden domuz eti yemek g\u00fcnah m\u0131\" sorusunu y\u00f6neltti",
                    "slug": "son-dakika-alo-fetva-ya-telefon-yagdi-bilmeden-domuz-eti-yemek-haram-mi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060599,
                                "name": "\u0130nan\u00e7",
                                "url": "\/gundem\/inanc",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/inanc"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727781",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-alo-fetva-ya-telefon-yagdi-bilmeden-domuz-eti-yemek-haram-mi-3727781-amp",
                    "url": "\/son-dakika-alo-fetva-ya-telefon-yagdi-bilmeden-domuz-eti-yemek-haram-mi-3727781",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Alo Fetva'ya telefon ya\u011fd\u0131! Bilmeden domuz eti yemek haram m\u0131? ",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:34:18",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642858\/3727781\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642858\/3727781_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642858\/3727781_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 29
                },
                {
                    "newsId": 3727774,
                    "type": "news",
                    "title": "E\u015fini \u00f6ld\u00fcr\u00fcp polisi arad\u0131! Pi\u015fkin savunma!",
                    "spot": "\u0130stanbul, kad\u0131n cinayetinin son adresi oldu. Esenler\u2019de, 48 ya\u015f\u0131ndaki Adem Muslu, 49 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi G\u00fcler Muslu ile tart\u0131\u015fmaya ba\u015flad\u0131. Tart\u0131\u015fma s\u0131ras\u0131nda Adem Muslu e\u015fi G\u00fcler Muslu\u2019yu silahla ate\u015f ederek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. 112'yi arayan katil zanl\u0131s\u0131, yanl\u0131\u015fl\u0131kla vurdu\u011funu s\u00f6yledi",
                    "slug": "kadin-cinayetleri-esini-oldurup-polisi-aradi-piskin-savunma-son-dakika-haberi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727774",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kadin-cinayetleri-esini-oldurup-polisi-aradi-piskin-savunma-son-dakika-haberi-3727774-amp",
                    "url": "\/kadin-cinayetleri-esini-oldurup-polisi-aradi-piskin-savunma-son-dakika-haberi-3727774",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "E\u015fini \u00f6ld\u00fcr\u00fcp polisi arad\u0131! Pi\u015fkin savunma!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:26:26",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641404\/3727774\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641404\/3727774_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641404\/3727774_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 30
                },
                {
                    "newsId": 3727737,
                    "type": "news",
                    "title": "K\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131k ihlali faciaya neden oldu: \u00c7ift ile k\u0131zlar\u0131 \u00f6ld\u00fc, 6 ayl\u0131k torunlar\u0131 a\u011f\u0131r yaral\u0131",
                    "spot": "Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde bir otomobil, kav\u015fakta k\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131kta bekleyen otomobile \u00e7arpt\u0131. Kazada ayn\u0131 aileden 3 ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 6 ayl\u0131k bebek a\u011f\u0131r yaraland\u0131.",
                    "slug": "kirmizi-isik-ihlali-faciaya-neden-oldu-cift-ile-kizlari-oldu-6-aylik-torunlari-agir-yarali",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4061544,
                                "name": "G\u00fcncel",
                                "url": "\/gundem\/guncel",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727737",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kirmizi-isik-ihlali-faciaya-neden-oldu-cift-ile-kizlari-oldu-6-aylik-torunlari-agir-yarali-3727737-amp",
                    "url": "\/kirmizi-isik-ihlali-faciaya-neden-oldu-cift-ile-kizlari-oldu-6-aylik-torunlari-agir-yarali-3727737",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "K\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131k ihlali faciaya neden oldu: \u00c7ift ile k\u0131zlar\u0131 \u00f6ld\u00fc, 6 ayl\u0131k torunlar\u0131 a\u011f\u0131r yaral\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:15:20",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641717\/3727737\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641717\/3727737_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641717\/3727737_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 31
                },
                {
                    "newsId": 3727773,
                    "type": "news",
                    "title": "Eski\u015fehir'den sonra \u0130stanbul! Maskeli sald\u0131rgan rastgele 3 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7aklad\u0131",
                    "spot": "\u0130stanbul'da deh\u015fet dolu anlar ya\u015fand\u0131. Ba\u015fak\u015fehir'de ya\u015fanan olayda maskeli bir sald\u0131rgan, eline ald\u0131\u011f\u0131 b\u0131\u00e7akla \u00f6n\u00fcne \u00e7\u0131kan ki\u015filere sald\u0131rd\u0131. 3 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 sald\u0131r\u0131 g\u00fcvenlik kameralar\u0131na yans\u0131d\u0131. Ka\u00e7an zanl\u0131 k\u0131sa s\u00fcre sonra yakaland\u0131. Olay ise a\u011fustos ay\u0131nda Eski\u015fehir'de 5 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 sald\u0131r\u0131ya benzetildi",
                    "slug": "eskisehir-den-sonra-istanbul-maskeli-saldirgan-rastgele-3-kisiyi-bicakladi-son-dakika-haberi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727773",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/eskisehir-den-sonra-istanbul-maskeli-saldirgan-rastgele-3-kisiyi-bicakladi-son-dakika-haberi-3727773-amp",
                    "url": "\/eskisehir-den-sonra-istanbul-maskeli-saldirgan-rastgele-3-kisiyi-bicakladi-son-dakika-haberi-3727773",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Eski\u015fehir'den sonra \u0130stanbul! Maskeli sald\u0131rgan rastgele 3 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7aklad\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:11:22",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641476\/3727773\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641476\/3727773_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728641476\/3727773_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 32
                },
                {
                    "newsId": 3727690,
                    "type": "news",
                    "title": "Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc inceleniyor! Rojin ile ilgili son durum!",
                    "spot": "Van'da, kald\u0131\u011f\u0131 yurttan \u00e7\u0131kt\u0131ndan sonra bir daha haber al\u0131namayan \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi, 21 ya\u015f\u0131ndaki Rojin Kabai\u015f'i arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131, 14'\u00fcnc\u00fc g\u00fcnde devam ediyor. Aramalar, d\u00fcn Rojin'e ait ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fcn\u00fcn bulundu\u011fu b\u00f6lgede yo\u011funla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131. G\u00f6n\u00fcll\u00fc arama ekiplerinin de destekledi\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalarda Diyarbak\u0131r ve Erzurum Emniyet m\u00fcd\u00fcrl\u00fcklerinden getirilen kadavra k\u00f6pekleri de kullan\u0131l\u0131yor",
                    "slug": "rojin-kabais-son-dakika-basortusu-inceleniyor-rojin-ile-ilgili-son-durum",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727690",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/rojin-kabais-son-dakika-basortusu-inceleniyor-rojin-ile-ilgili-son-durum-3727690-amp",
                    "url": "\/rojin-kabais-son-dakika-basortusu-inceleniyor-rojin-ile-ilgili-son-durum-3727690",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc inceleniyor! Rojin ile ilgili son durum!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:55:51",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "11 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728631722\/3727690\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728631722\/3727690_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728631722\/3727690_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 33
                },
                {
                    "newsId": 3727724,
                    "type": "news",
                    "title": "O anlar kamerada! G\u00f6renler \u015fa\u015f\u0131rd\u0131! Boy fark\u0131n\u0131 kapatt\u0131!",
                    "spot": "\u0130stanbul'da, hafif ticari arac\u0131n \u015fof\u00f6r\u00fc ile TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc aras\u0131nda tart\u0131\u015fma \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7\u0131kan tart\u0131\u015fmada hafif ticari arac\u0131n \u015fof\u00f6r\u00fc, TIR'\u0131n cam\u0131na yeti\u015fmek i\u00e7in arac\u0131n\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131. Tart\u0131\u015fma anlar\u0131 cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131",
                    "slug": "tartismak-icin-aracinin-uzerine-cikti-boy-farkini-kapatti-son-dakika-haberler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727724",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/tartismak-icin-aracinin-uzerine-cikti-boy-farkini-kapatti-son-dakika-haberler-3727724-amp",
                    "url": "\/tartismak-icin-aracinin-uzerine-cikti-boy-farkini-kapatti-son-dakika-haberler-3727724",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "TIR \u015fof\u00f6r\u00fc ile tart\u0131\u015fmak i\u00e7in arac\u0131n\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131! Boy fark\u0131n\u0131 kapatt\u0131!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:54:41",
                    "updatedDateTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728634549\/3727724\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728634549\/3727724_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728634549\/3727724_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 34
                },
                {
                    "newsId": 3727743,
                    "type": "news",
                    "title": "Mahkemeden emsal karar: Kad\u0131n\u0131n tayin istememesi bo\u015fanma nedeni say\u0131ld\u0131",
                    "spot": "Diyarbak\u0131r 2. Aile Mahkemesi, iki kez tayin nedeniyle il de\u011fi\u015ftiren kocas\u0131na yalan beyanda bulunup, \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kurumdan 9 y\u0131l boyunca tayin talep etmeyen kad\u0131n\u0131 tam kusurlu bularak, \u00e7iftin bo\u015fanmas\u0131na karar verdi. Kararda, \"Evlilik birli\u011finin devam\u0131 i\u00e7in e\u015flerin bir arada ya\u015famas\u0131 gerekir. Aksinin kabul\u00fc m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir ve birlikte ya\u015famaktan imtina anlam\u0131na gelir. Daval\u0131 kad\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kurumun yurdun her yerinde \u015fubesi bulunmaktad\u0131r. Talep edilmesi halinde tayin m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr\" ifadelerine yer verildi. Davac\u0131 kocan\u0131n annesi, o\u011flunun ve gelininin 9 y\u0131ld\u0131r ayr\u0131 \u015fehirlerde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Gelinim '9 y\u0131ld\u0131r tayin istiyorum ama vermiyorlar' diyerek bizi kand\u0131rd\u0131. Gelinim Ankara'da ailesiyle ya\u015f\u0131yor.\" dedi.",
                    "slug": "mahkemeden-emsal-karar-kadinin-tayin-istememesi-bosanma-nedeni-sayildi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060589,
                                "name": "Yarg\u0131",
                                "url": "\/gundem\/yargi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727743",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/mahkemeden-emsal-karar-kadinin-tayin-istememesi-bosanma-nedeni-sayildi-3727743-amp",
                    "url": "\/mahkemeden-emsal-karar-kadinin-tayin-istememesi-bosanma-nedeni-sayildi-3727743",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Mahkemeden emsal karar: Kad\u0131n\u0131n tayin istememesi bo\u015fanma nedeni say\u0131ld\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:09:21",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "6 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637748\/3727743\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637748\/3727743_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637748\/3727743_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 35
                },
                {
                    "newsId": 3727636,
                    "type": "news",
                    "title": "'Sur canisi'ni hat\u0131rlatt\u0131! Kan donduran mesajlar!",
                    "spot": "Bursa'da, kavga etti\u011fi k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 takip edip, ablas\u0131na, \"Bu k\u0131z\u0131n organlar\u0131n\u0131 yakmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum, sonra sataca\u011f\u0131m\" diyerek mesaj atan 29 ya\u015f\u0131ndaki Hasan S\u00fcvario\u011fullar\u0131 yakalan\u0131p, tutukland\u0131",
                    "slug": "bursa-haberleri-sur-canisi-ni-hatirlatti-kan-donduran-mesajlar-haberler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727636",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-haberleri-sur-canisi-ni-hatirlatti-kan-donduran-mesajlar-haberler-3727636-amp",
                    "url": "\/bursa-haberleri-sur-canisi-ni-hatirlatti-kan-donduran-mesajlar-haberler-3727636",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "'Sur canisi'ni hat\u0131rlatt\u0131! Kan donduran mesajlar!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:55:45",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "12 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728622435\/3727636\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728622435\/3727636_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728622435\/3727636_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 36
                },
                {
                    "newsId": 3727652,
                    "type": "news",
                    "title": "1500 ki\u015fiyi 1.2 milyar TL doland\u0131rd\u0131lar! \u00c7ete lideri berbermi\u015f!",
                    "spot": "Nev\u015fehir merkezli 19 ilde, WhatsApp \u00fczerinden ula\u015ft\u0131klar\u0131 yakla\u015f\u0131k bin 500 ki\u015finin, 1.2 milyar TL'sini doland\u0131ran 76 \u015f\u00fcpheli, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. \u00c7ete liderinin,\u00a0Diyarbak\u0131r'da berberlik yapan M.D.\u015e. oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131",
                    "slug": "1500-kisiyi-12-milyar-tl-dolandirdilar-cete-lideri-berbermis-son-haberler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727652",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/1500-kisiyi-12-milyar-tl-dolandirdilar-cete-lideri-berbermis-son-haberler-3727652-amp",
                    "url": "\/1500-kisiyi-12-milyar-tl-dolandirdilar-cete-lideri-berbermis-son-haberler-3727652",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "1500 ki\u015fiyi 1.2 milyar TL doland\u0131rd\u0131lar! \u00c7ete lideri berbermi\u015f!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:55:04",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728627680\/3727652\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728627680\/3727652_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728627680\/3727652_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 37
                },
                {
                    "newsId": 3727686,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "8 ayda 900 ekstrem do\u011fa olay\u0131 ya\u015fand\u0131!",
                    "spot": "\u0130klim krizinin T\u00fcrkiye'deki etkileri Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n 8 ay\u0131n\u0131 i\u00e7eren analiz raporunda yer ald\u0131. Buna g\u00f6re 53 y\u0131l\u0131n en s\u0131cak 8 ay\u0131nda tam 900 ekstrem do\u011fa olay\u0131 ya\u015fand\u0131",
                    "slug": "meteoroloji-acikladi-8-ayda-900-ekstrem-doga-olayi-yasandi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4061544,
                                "name": "G\u00fcncel",
                                "url": "\/gundem\/guncel",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727686",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/meteoroloji-acikladi-8-ayda-900-ekstrem-doga-olayi-yasandi-3727686-amp",
                    "url": "\/meteoroloji-acikladi-8-ayda-900-ekstrem-doga-olayi-yasandi-3727686",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! 8 ayda 900 ekstrem do\u011fa olay\u0131 ya\u015fand\u0131!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 10:27:44",
                    "updatedDateTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728631662\/3727686\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728631662\/3727686_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728631662\/3727686_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 38
                },
                {
                    "newsId": 3727583,
                    "type": "news",
                    "title": "Tahliye gemileri Mersin'de",
                    "spot": "\u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc L\u00fcbnan'dan tahliye edilen 588 sivili ta\u015f\u0131yan Deniz Kuvvetleri Komutanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n amfibi gemilerinden TCG Bayraktar, Mersin Liman\u0131'na ula\u015ft\u0131. Ard\u0131ndan ayn\u0131 g\u00f6reve kat\u0131lan TCG Sancaktar da gece saatlerinde yurda d\u00f6n\u00fc\u015f yolculu\u011funu tamamlad\u0131. Beyrut Liman\u0131'ndan bindirilen 378 sivili ta\u015f\u0131yan gemi, ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 Mersin Liman\u0131'nda r\u0131ht\u0131ma yana\u015ft\u0131",
                    "slug": "lubnan-dan-tahliye-edilen-sivilleri-tasiyan-amfibi-gemilerden-ilki-mersin-e-ulasti",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727583",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-dan-tahliye-edilen-sivilleri-tasiyan-amfibi-gemilerden-ilki-mersin-e-ulasti-3727583-amp",
                    "url": "\/lubnan-dan-tahliye-edilen-sivilleri-tasiyan-amfibi-gemilerden-ilki-mersin-e-ulasti-3727583",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "L\u00fcbnan'dan tahliye edilen sivilleri ta\u015f\u0131yan amfibi gemiler Mersin'e ula\u015ft\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 04:26:51",
                    "updatedDateTimeFormatted": "6 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "12 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728610059\/3727583\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728610059\/3727583_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728610059\/3727583_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 39
                },
                {
                    "newsId": 3727599,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Aya\u011f\u0131ndan vurunca dayak yedi",
                    "spot": "Elaz\u0131\u011f'da kavga etti\u011fi bir ki\u015fiyi aya\u011f\u0131ndan vuran adam \u00e7evredekilerin sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayarak hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131",
                    "slug": "ayagindan-vurunca-dayak-yedi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 110,
                                "name": "G\u00fcndem",
                                "url": "\/gundem",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"
                            },
                            {
                                "id": 4060590,
                                "name": "3. Sayfa",
                                "url": "\/gundem\/ucuncu-sayfa",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727599",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/ayagindan-vurunca-dayak-yedi-3727599-amp",
                    "url": "\/ayagindan-vurunca-dayak-yedi-3727599",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Aya\u011f\u0131ndan vurunca dayak yedi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 01:19:07",
                    "updatedDateTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728595147\/3727599\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "",
                        "showHeadlineTitle": true,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 40
                },
                {
                    "newsId": 3728090,
                    "type": "news",
                    "title": "'Tek bir kuru\u015f bile b\u00fct\u00e7eye gitmeyecek'",
                    "spot": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"Meclisimize bir paket teklif edildi. \u00d6zellikle Savunma Sanayii Destekleme Fonuna destek ama\u00e7l\u0131. Burada tek bir kuru\u015f bile b\u00fct\u00e7eye gitmeyecek\" dedi",
                    "slug": "cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-tek-bir-kurus-bile-butceye-gitmeyecek",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060556,
                                "name": "\u0130\u015f-Ya\u015fam",
                                "url": "\/ekonomi\/is-yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728090",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-tek-bir-kurus-bile-butceye-gitmeyecek-3728090-amp",
                    "url": "\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-tek-bir-kurus-bile-butceye-gitmeyecek-3728090-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Y\u0131lmaz: 'Tek bir kuru\u015f bile b\u00fct\u00e7eye gitmeyecek'",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 16:29:28",
                    "updatedDateTimeFormatted": "4 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "4 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728739743\/3728090\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728739743\/3728090_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728739743\/3728090_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 41
                },
                {
                    "newsId": 3728062,
                    "type": "news",
                    "title": "Halkal\u0131-Ispartakule ve Kap\u0131kule-\u00c7erkezk\u00f6y i\u00e7in hedef 2025",
                    "spot": "Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Halkal\u0131-Kap\u0131kule H\u0131zl\u0131 Tren Hatt\u0131\u2019n\u0131n toplam 229 kilometre oldu\u011funu belirterek,\"Etaplar\u0131n tamamlanmas\u0131yla seyahat s\u00fcresini 4 saatten 1,5 saate, y\u00fck ta\u015f\u0131ma s\u00fcresini 8,5 saatten 3,5 saate d\u00fc\u015f\u00fcreceklerini s\u00f6yledi. Ayr\u0131ca Uralo\u011flu, \u201cKap\u0131kule-\u00c7erkezk\u00f6y ve Halkal\u0131-Ispartakule etaplar\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 2025 y\u0131l\u0131 sonunda tamamlamay\u0131 hedefliyoruz\" dedi",
                    "slug": "bakan-uraloglu-calismalari-inceledi-seyahat-suresi-4-saatten-1-5-saate-dusecek",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060556,
                                "name": "\u0130\u015f-Ya\u015fam",
                                "url": "\/ekonomi\/is-yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728062",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-uraloglu-calismalari-inceledi-seyahat-suresi-4-saatten-1-5-saate-dusecek-3728062-amp",
                    "url": "\/bakan-uraloglu-calismalari-inceledi-seyahat-suresi-4-saatten-1-5-saate-dusecek-3728062-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Bakan Uralo\u011flu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 inceledi: Seyahat s\u00fcresi 4 saatten 1,5 saate d\u00fc\u015fecek",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:41:10",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "6 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728732709\/3728062\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728732709\/3728062_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728732709\/3728062_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 42
                },
                {
                    "newsId": 3728034,
                    "type": "news",
                    "title": "Eti kamyonet kasas\u0131nda ucuza sat\u0131yorlar",
                    "spot": "T\u00fcrkiye Kasaplar Federasyonu Genel Ba\u015fkan\u0131 Osman Yard\u0131mc\u0131, \"Her ilde 'arac\u0131' olarak adland\u0131r\u0131lan kamyonette et satmaya \u00e7al\u0131\u015fanlar var. Kamyonette s\u0131\u011f\u0131r, dana eti, ne oldu\u011fu belli olmayan eti satmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar. Eti kamyonet kasas\u0131nda, gezerek ucuza sat\u0131yorlar\" dedi",
                    "slug": "kasaplar-federasyonu-eti-kamyonet-kasasinda-gezerek-ucuza-satiyorlar",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060642,
                                "name": "Al\u0131\u015fveri\u015f",
                                "url": "\/ekonomi\/alisveris",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris"
                            },
                            {
                                "id": 4060686,
                                "name": "G\u0131da",
                                "url": "\/ekonomi\/alisveris\/gida",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris\/gida"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728034",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kasaplar-federasyonu-eti-kamyonet-kasasinda-gezerek-ucuza-satiyorlar-3728034-amp",
                    "url": "\/kasaplar-federasyonu-eti-kamyonet-kasasinda-gezerek-ucuza-satiyorlar-3728034-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Kasaplar Federasyonu: \"Eti kamyonet kasas\u0131nda, gezerek ucuza sat\u0131yorlar\" ",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 12:59:32",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728724568\/3728034\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728724568\/3728034_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728724568\/3728034_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 43
                },
                {
                    "newsId": 3728013,
                    "type": "news",
                    "title": "IMF'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi",
                    "spot": "Uluslararas\u0131 Para Fonu (IMF), T\u00fcrkiye'de yetkililerin kademeli politika ayarlamas\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde enflasyonun daha da d\u00fc\u015fmesinin beklendi\u011fini bildirdi",
                    "slug": "imf-den-turkiye-degerlendirmesi-enflasyonun-daha-da-dusmesi-bekleniyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060640,
                                "name": "Para",
                                "url": "\/ekonomi\/para",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728013",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/imf-den-turkiye-degerlendirmesi-enflasyonun-daha-da-dusmesi-bekleniyor-3728013-amp",
                    "url": "\/imf-den-turkiye-degerlendirmesi-enflasyonun-daha-da-dusmesi-bekleniyor-3728013-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "IMF'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi: Enflasyonun daha da d\u00fc\u015fmesi bekleniyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 10:36:36",
                    "updatedDateTimeFormatted": "4 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "4 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728718508\/3728013\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728718508\/3728013_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728718508\/3728013_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 44
                },
                {
                    "newsId": 3727859,
                    "type": "news",
                    "title": "Bor\u00e7lanma paras\u0131 geri al\u0131n\u0131r m\u0131?",
                    "spot": "Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na yap\u0131lan askerlik bor\u00e7lanmas\u0131, do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131 gibi hizmet bor\u00e7lanmas\u0131ndan vazge\u00e7mek isteyenler paralar\u0131n\u0131 geri almak istiyorlar. Peki SGK\u2019ya yap\u0131lan hizmet bor\u00e7lanmas\u0131 kimlere iade edilir, kimlere iade edilmez? \u0130ade s\u0131ras\u0131nda faiz uygulan\u0131r m\u0131? Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131",
                    "slug": "askerlik-ve-dogum-borclanma-parasi-iade-edilir-mi",
                    "writer": "1504",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4061410,
                                "name": "Sosyal G\u00fcvenlik",
                                "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"
                            },
                            {
                                "id": 4061422,
                                "name": "\u0130\u015f\u00e7i",
                                "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727859",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/askerlik-ve-dogum-borclanma-parasi-iade-edilir-mi-3727859-amp",
                    "url": "\/askerlik-ve-dogum-borclanma-parasi-iade-edilir-mi-3727859-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Askerlik ve do\u011fum bor\u00e7lanma paras\u0131 iade edilir mi?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 09:09:49",
                    "updatedDateTimeFormatted": "7 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "23 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728713344\/3727859\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728713344\/3727859_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728713344\/3727859_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 45
                },
                {
                    "newsId": 3727837,
                    "type": "news",
                    "title": "Teklif TBMM'de! Kredi kartlar\u0131ndan savunma sanayii fonu \u00fccreti al\u0131nacak",
                    "spot": "AK Parti milletvekillerinin imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan Savunma Sanayii ile \u0130lgili Baz\u0131 D\u00fczenlemeler Hakk\u0131nda Kanun ile Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Teklifi, TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunuldu. Buna g\u00f6re limiti 100 bin lira ve \u00fczerinde olan kredi kartlar\u0131n\u0131n hamilleri her bir kart ba\u015f\u0131na y\u0131ll\u0131k 750 lira kat\u0131lma pay\u0131 \u00f6deyecek. Noterlerde ise ta\u015f\u0131nmaz sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n noterler taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131 halinde belirlenen tutarda, ilk defa tescili yap\u0131lacak olan ara\u00e7lar\u0131n tescil i\u015flemlerinde 3 bin lira, tescil edilmi\u015f ara\u00e7lar\u0131n her \u00e7e\u015fit sat\u0131\u015f ve devirlerinde 1500 lira, noterlik \u00fccreti al\u0131nan di\u011fer i\u015flemlerde i\u015flem ba\u015f\u0131na 75 lira kat\u0131lma pay\u0131 al\u0131nacak. Drone ve kol saatlerinden y\u00fczde 20 \u00d6TV al\u0131nacak. 100 cc alt\u0131 motosikletler de MTV kapsam\u0131na girecek. 162,5 milyar TL olan Savunma Sanayii Destekleme Fonu'na yeni paketle 80 milyar TL civar\u0131nda ek gelir sa\u011flanmas\u0131 bekleniyor",
                    "slug": "kredi-kartlarindan-savunma-sanayii-fonu-ucreti-alinacak-teklif-tbmm-de",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060556,
                                "name": "\u0130\u015f-Ya\u015fam",
                                "url": "\/ekonomi\/is-yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727837",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kredi-kartlarindan-savunma-sanayii-fonu-ucreti-alinacak-teklif-tbmm-de-3727837-amp",
                    "url": "\/kredi-kartlarindan-savunma-sanayii-fonu-ucreti-alinacak-teklif-tbmm-de-3727837-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Kredi kartlar\u0131ndan savunma sanayii fonu \u00fccreti al\u0131nacak: Teklif TBMM'de ",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 17:45:41",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728655568\/3727837\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728655568\/3727837_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728655568\/3727837_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 46
                },
                {
                    "newsId": 3727674,
                    "type": "news",
                    "title": "\"Bulut olmazsa yapay zeka geli\u015femez\"",
                    "spot": "MEXT Teknoloji Merkezi\u2019nde Vodafone Business Cloud Day etkinli\u011finin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Etkinlik kapsam\u0131nda Vodafone T\u00fcrkiye \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 \u00d6zlem Kestio\u011flu ile bulut teknolojileri ve yapay zeka geli\u015fimi \u00fczerine bir s\u00f6yle\u015fi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Markan\u0131n bulut teknolojileri alan\u0131ndaki yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan bahseden \u00d6zlem Kestio\u011flu, \"Yapay zekan\u0131n geli\u015fim s\u00fcrecinde bulut teknolojileri olmazsa olmaz\" ifadelerini kulland\u0131",
                    "slug": "ozlem-kestioglu-bulut-olmazsa-yapay-zeka-gelisemez",
                    "writer": "1823",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 210,
                                "name": "Teknoloji",
                                "url": "\/ekonomi\/teknoloji",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"
                            },
                            {
                                "id": 4060567,
                                "name": "Bili\u015fim",
                                "url": "\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727674",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/ozlem-kestioglu-bulut-olmazsa-yapay-zeka-gelisemez-3727674-amp",
                    "url": "\/ozlem-kestioglu-bulut-olmazsa-yapay-zeka-gelisemez-3727674-teknoloji",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u00d6zlem Kestio\u011flu: Bulut olmazsa yapay zeka yeterli d\u00fczeyde geli\u015femez",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 16:01:56",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728651306\/3727674\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728651306\/3727674_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728651306\/3727674_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 47
                },
                {
                    "newsId": 3727655,
                    "type": "news",
                    "title": "ABD'den T\u00fcrkiye'yle enerjide i\u015fbirli\u011fi mesaj\u0131",
                    "spot": "Atlantik Konseyi'nin \u0130stanbul'da ev sahipli\u011fini yapt\u0131\u011f\u0131 B\u00f6lgesel Temiz ve G\u00fcvenli Enerji Konferans\u0131'na kat\u0131lan ABD Enerji Kaynaklar\u0131ndan Sorumlu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Geoffrey R. Pyatt, Habert\u00fcrk'e T\u00fcrkiye ve ABD aras\u0131ndaki enerji i\u015f birli\u011fi \u00fczerine \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. T\u00fcrkiye'nin enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcndeki ilerlemesini \u00f6ven Pyatt, ABD ve T\u00fcrkiye'nin stratejik enerji ortakl\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulundu. \"R\u00fczgar ve g\u00fcne\u015f enerjisinde b\u00fcy\u00fck bir b\u00fcy\u00fcme s\u00f6z konusu, bu hem iklim i\u00e7in iyi, hem T\u00fcrk t\u00fcketiciler i\u00e7in iyi, hem de ortak enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc hedeflerimiz i\u00e7in olumlu bir geli\u015fme\" diyen Pyatt \"T\u00fcrkiye'yi t\u00fcm bu farkl\u0131 i\u015f birli\u011fi alanlar\u0131nda kilit bir ortak olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. En b\u00fcy\u00fck f\u0131rsat nerede diye sordunuz. Asl\u0131nda hepsinde diyebilirim, \u00e7\u00fcnk\u00fc b\u00fcy\u00fck bir ekonominiz, b\u00fcy\u00fcyen bir n\u00fcfusunuz ve artan bir enerji talebiniz var ve biz bu gereksinimleri kar\u015f\u0131lamada ba\u015fl\u0131ca orta\u011f\u0131n\u0131z olmak istiyoruz\" ifadelerini kulland\u0131. Kritik mineraller noktas\u0131nda i\u015fbirli\u011fine de de\u011finen Pyatt \"\u00dclkeniz madencilik konusunda y\u00fczlerce y\u0131ll\u0131k bir ge\u00e7mi\u015fe sahip. Ayr\u0131ca, k\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte rekabet\u00e7i bir sanayi sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcz var. Bu y\u00fczden, de\u011fer zincirinde ilerlemek i\u00e7in m\u00fckemmel bir konumdas\u0131n\u0131z. T\u00fcrkiye\u2019yi sadece uzun zamand\u0131r yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gibi madencilikte de\u011fil, ayn\u0131 zamanda bu minerallerin i\u015flenmesinde de bir ortak olarak g\u00f6r\u00fcyoruz\" diye konu\u015ftu",
                    "slug": "abd-nin-enerjiden-sorumlu-bakan-yardimcisi-pyatt-turkiye-enerji-donusumunde-onemli-rol-oynuyor",
                    "writer": "1774",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060641,
                                "name": "Enerji",
                                "url": "\/ekonomi\/enerji",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727655",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/abd-nin-enerjiden-sorumlu-bakan-yardimcisi-pyatt-turkiye-enerji-donusumunde-onemli-rol-oynuyor-3727655-amp",
                    "url": "\/abd-nin-enerjiden-sorumlu-bakan-yardimcisi-pyatt-turkiye-enerji-donusumunde-onemli-rol-oynuyor-3727655-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "ABD Enerjiden Sorumlu Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Pyatt: T\u00fcrkiye enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcnde \u00f6nemli rol oynuyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 15:49:46",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728650942\/3727655\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728650942\/3727655_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728650942\/3727655_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 48
                },
                {
                    "newsId": 3727782,
                    "type": "news",
                    "title": "T\u00dcRK \u2013 \u0130\u015e\u2019ten asgari \u00fccret uyar\u0131s\u0131",
                    "spot": "T\u00dcRK \u2013 \u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Erg\u00fcn Atalay, asgari \u00fccretin d\u00f6rt ay \u00f6nceden konu\u015fulmaya ba\u015flanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kiraya, market \u00fcr\u00fcnlerinin fiyatlar\u0131na zam geldi\u011fini belirterek, \u201cD\u00f6rt ay \u00f6nceden konu\u015fulmas\u0131n\u0131n kimseye faydas\u0131 yok, zamlara faydas\u0131 var\u201d dedi. Atalay, asgari \u00fccretin tespitinde i\u015f\u00e7inin s\u00f6z\u00fcn\u00fcn ge\u00e7medi\u011fini, i\u015f\u00e7ilerin sadece y\u00fczde 14\u2019\u00fcn\u00fcn sendikal\u0131 oldu\u011funu vurgularken, \u201cG\u00fc\u00e7 patronlar\u0131n, zenginlerin elinde. G\u00f6revini yapan i\u015fveren, g\u00f6revini yapan zengin de var ama say\u0131lar\u0131 \u00e7ok az. Elinden gelse kuru ekme\u011fe, \u00e7orbaya i\u015f\u00e7i \u00e7al\u0131\u015ft\u0131racak zihniyette i\u015fverenler var\u201d diye konu\u015ftu",
                    "slug": "turk-isten-asgari-ucret-uyarisi",
                    "writer": "1504",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060556,
                                "name": "\u0130\u015f-Ya\u015fam",
                                "url": "\/ekonomi\/is-yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727782",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/turk-isten-asgari-ucret-uyarisi-3727782-amp",
                    "url": "\/turk-isten-asgari-ucret-uyarisi-3727782-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Atalay: Asgari \u00fccreti erken konu\u015funca zam geliyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 14:26:49",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728643346\/3727782\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728643346\/3727782_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728643346\/3727782_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 49
                },
                {
                    "newsId": 3727757,
                    "type": "news",
                    "title": "Kebaptan tekila kokore\u00e7ten votka ve viski \u00e7\u0131kt\u0131",
                    "spot": "Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 'Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Tehlikeye D\u00fc\u015f\u00fcrecek G\u0131dalar' listesinde\u00a0kuyu kebab\u0131nda viski ba\u015fka bir lokantan\u0131n kokore\u00e7 \u00fcr\u00fcn\u00fcnde ise votka tespit edildi",
                    "slug": "kebaptan-tekila-kokorecten-votka-ve-viski-cikti",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060642,
                                "name": "Al\u0131\u015fveri\u015f",
                                "url": "\/ekonomi\/alisveris",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris"
                            },
                            {
                                "id": 4060686,
                                "name": "G\u0131da",
                                "url": "\/ekonomi\/alisveris\/gida",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris\/gida"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727757",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kebaptan-tekila-kokorecten-votka-ve-viski-cikti-3727757-amp",
                    "url": "\/kebaptan-tekila-kokorecten-votka-ve-viski-cikti-3727757-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Kebaptan tekila kokore\u00e7ten votka ve viski \u00e7\u0131kt\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:21:51",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728638196\/3727757\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728638196\/3727757_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728638196\/3727757_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 50
                },
                {
                    "newsId": 3727717,
                    "type": "news",
                    "title": "Tesla'dan gelece\u011fin otonom teknolojileri",
                    "spot": "D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen teknoloji firmalar\u0131ndan bir tanesi olarak dikkat \u00e7eken Tesla, \u201cWe, Robot\u201d etkinli\u011finde Tamamen otonom \u015fekilde tasarlanan ve tasar\u0131m\u0131 ile dikkat \u00e7eken Cybercab, d\u00fc\u015f\u00fck maliyetleri ile dikkat \u00e7eken elektrikli Robovan ve barmenlik yapma, bebek bak\u0131m\u0131, evcil hayvan bak\u0131m\u0131 gibi i\u015fleri yapabilece\u011fi belirtilen Optimus robotu gibi yenilik\u00e7i teknolojilerini tan\u0131tarak gelece\u011fin ula\u015f\u0131m ve robotik d\u00fcnyas\u0131na \u0131\u015f\u0131k tuttu.",
                    "slug": "teslanin-we-robot-etkinliginde-gelecegin-teknolojileri-tanitildi",
                    "writer": "1823",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 0,
                                "name": "",
                                "url": "",
                                "appUrl": ""
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727717",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/teslanin-we-robot-etkinliginde-gelecegin-teknolojileri-tanitildi-3727717-amp",
                    "url": "\/teslanin-we-robot-etkinliginde-gelecegin-teknolojileri-tanitildi-3727717-teknoloji",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Tesla\u2019n\u0131n \u201cWe, Robot\u201d etkinli\u011finde gelece\u011fin teknolojileri tan\u0131t\u0131ld\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:41:57",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728636074\/3727717\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728636074\/3727717_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728636074\/3727717_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 51
                },
                {
                    "newsId": 3727736,
                    "type": "news",
                    "title": "5 y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek cari fazlas\u0131 verildi",
                    "spot": "T\u00fcrkiye'nin cari i\u015flemler hesab\u0131nda a\u011fustosta 4 milyar 324 milyon dolar, alt\u0131n ve enerji hari\u00e7 cari i\u015flemler hesab\u0131nda 9 milyar 14 milyon dolarl\u0131k fazla olu\u015ftu. S\u00f6z konusu veri A\u011fustos 2019'dan bu yana en y\u00fcksek ayl\u0131k cari fazlaya i\u015faret etti",
                    "slug": "agustosta-cari-fazla-verildi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060640,
                                "name": "Para",
                                "url": "\/ekonomi\/para",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727736",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/agustosta-cari-fazla-verildi-3727736-amp",
                    "url": "\/agustosta-cari-fazla-verildi-3727736-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "A\u011fustosta 5 y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek cari fazlas\u0131 verildi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:39:57",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728635929\/3727736\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "",
                        "showHeadlineTitle": true,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 52
                },
                {
                    "newsId": 3727727,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Yerli lokomotif saatte 140 kilometre h\u0131za ula\u015ft\u0131",
                    "spot": "Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, T\u00fcrkiye\u2019nin ilk yerli ve milli elektrikli ana hat lokomotifi ESK\u0130\u015eEH\u0130R-5000 projesinde sona yakla\u015ft\u0131klar\u0131n\u0131 duyurarak, Ekim 2024 itibar\u0131yla ba\u015flanan yol testlerinde lokomotifin saatte 140 kilometre h\u0131za ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131",
                    "slug": "yerli-lokomotif-saatte-140-kilometre-hiza-ulasti",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4060556,
                                "name": "\u0130\u015f-Ya\u015fam",
                                "url": "\/ekonomi\/is-yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727727",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/yerli-lokomotif-saatte-140-kilometre-hiza-ulasti-3727727-amp",
                    "url": "\/yerli-lokomotif-saatte-140-kilometre-hiza-ulasti-3727727-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Yerli lokomotif saatte 140 kilometre h\u0131za ula\u015ft\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:22:42",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728634956\/3727727\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728634956\/3727727_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728634956\/3727727_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 53
                },
                {
                    "newsId": 3727466,
                    "type": "news",
                    "title": "K\u0131dem tazminat\u0131 nas\u0131l hesaplan\u0131r?",
                    "spot": "K\u0131dem tazminat\u0131 son \u00fccret \u00fczerinden \u00f6denir. K\u0131dem tazminat\u0131n\u0131n \u00fccret d\u0131\u015f\u0131nda d\u00fczenli olarak yap\u0131lan di\u011fer \u00f6demeler de dikkate al\u0131narak \u201cgiydirilmi\u015f \u00fccret\u201d \u00fczerinden hesaplanmas\u0131 gerekir. K\u0131dem tazminat\u0131 hesab\u0131nda nelere dikkat edilmelidir? Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, k\u0131dem tazminat\u0131 ile ilgili merak edilenleri yazd\u0131",
                    "slug": "kidem-tazminati-nasil-hesaplanir",
                    "writer": "1504",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 130,
                                "name": "Ekonomi",
                                "url": "\/ekonomi",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 4061410,
                                "name": "Sosyal G\u00fcvenlik",
                                "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"
                            },
                            {
                                "id": 4061422,
                                "name": "\u0130\u015f\u00e7i",
                                "url": "\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727466",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kidem-tazminati-nasil-hesaplanir-3727466-amp",
                    "url": "\/kidem-tazminati-nasil-hesaplanir-3727466-ekonomi",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "K\u0131dem tazminat\u0131 hesab\u0131na neler dahildir?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 07:06:04",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728619490\/3727466\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728619490\/3727466_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728619490\/3727466_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 54
                },
                {
                    "newsId": 3728114,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Fenerbah\u00e7e i\u00e7in zorlu 3 hafta!",
                    "spot": "Fenerbah\u00e7e, milli ara sonras\u0131nda yo\u011fun bir ma\u00e7 takviminin i\u00e7ine girecek. Sar\u0131 lacivertliler, 3 hafta i\u00e7inde ligde ve Avrupa'da toplam 6 kar\u015f\u0131la\u015fma oynayacak",
                    "slug": "fenerbahce-yi-bekleyen-zorlu-3-hafta",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            },
                            {
                                "id": 171101,
                                "name": "Fenerbah\u00e7e",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728114",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-yi-bekleyen-zorlu-3-hafta-3728114-spor",
                    "url": "\/fenerbahce-yi-bekleyen-zorlu-3-hafta-3728114-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Fenerbah\u00e7e'yi bekleyen zorlu 3 hafta!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 18:26:57",
                    "updatedDateTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728746787\/3728114\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728746787\/3728114_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728746787\/3728114_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 55
                },
                {
                    "newsId": 3728029,
                    "type": "news",
                    "title": "Galatasaray Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn mali kongresi ba\u015flad\u0131",
                    "spot": "Galatasaray Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn y\u0131ll\u0131k ola\u011fan genel kurul toplant\u0131s\u0131 ba\u015flad\u0131. Raporlar hakk\u0131nda yap\u0131lacak g\u00f6r\u00fc\u015fmenin ard\u0131ndan y\u00f6netim ve denetim kurullar\u0131 i\u00e7in ibra oylamas\u0131 yap\u0131lacak",
                    "slug": "galatasaray-kulubu-nun-mali-kongresi-basladi",
                    "writer": "984",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            },
                            {
                                "id": 171102,
                                "name": "Galatasaray",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728029",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-kulubu-nun-mali-kongresi-basladi-3728029-spor",
                    "url": "\/galatasaray-kulubu-nun-mali-kongresi-basladi-3728029-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Galatasaray Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn mali kongresi ba\u015flad\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 16:11:04",
                    "updatedDateTimeFormatted": "3 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738669\/3728029\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738669\/3728029_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738669\/3728029_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 56
                },
                {
                    "newsId": 3728070,
                    "type": "news",
                    "title": "R\u0131dvan Dilmen: Geli\u015fen oyunumuzu keyifle izliyorum",
                    "spot": "UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup 3. ma\u00e7\u0131nda T\u00fcrkiye, \u0130rfan Can Kahveci'nin gol\u00fcyle Karada\u011f'\u0131 1-0 ma\u011flup etti. Bu galibiyetle puan\u0131n\u0131 7'ye y\u00fckselten T\u00fcrkiye, liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. Habert\u00fcrk Spor yazar\u0131 R\u0131dvan Dilmen m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi",
                    "slug": "ridvan-dilmen-gelisen-oyunumuzu-keyifle-izliyorum",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 4060699,
                                "name": "Milli Tak\u0131m",
                                "url": "\/spor\/futbol\/milli_takim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3728050-gelisen-oyunumuzu-keyifle-izliyorum",
                    "ampUrl": "https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3728050-gelisen-oyunumuzu-keyifle-izliyorum",
                    "url": "https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3728050-gelisen-oyunumuzu-keyifle-izliyorum",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "R\u0131dvan Dilmen: Geli\u015fen oyunumuzu keyifle izliyorum",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 14:56:41",
                    "updatedDateTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "5 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728734196\/3728070\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728734196\/3728070_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728734196\/3728070_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 57
                },
                {
                    "newsId": 3728008,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "\"Millilere tebrikler, Arda'ya bir abi tavsiyesi\"",
                    "spot": "UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup 3. ma\u00e7\u0131nda T\u00fcrkiye, \u0130rfan Can Kahveci'nin gol\u00fcyle Karada\u011f\u2019\u0131 1-0 ma\u011flup etti. Bu galibiyetle puan\u0131n\u0131 7\u2019ye y\u00fckselten T\u00fcrkiye, liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. Habert\u00fcrk Spor yazar\u0131 Serdar Ali \u00c7elikler m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi",
                    "slug": "serdar-ali-celikler-yazdi-millilere-tebrikler-arda-ya-bir-abi-tavsiyesi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 4060699,
                                "name": "Milli Tak\u0131m",
                                "url": "\/spor\/futbol\/milli_takim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728008",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/serdar-ali-celikler-yazdi-millilere-tebrikler-arda-ya-bir-abi-tavsiyesi-3728008-spor",
                    "url": "\/serdar-ali-celikler-yazdi-millilere-tebrikler-arda-ya-bir-abi-tavsiyesi-3728008-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Serdar Ali \u00c7elikler yazd\u0131: Millilere tebrikler, Arda'ya bir abi tavsiyesi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 10:16:06",
                    "updatedDateTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728717344\/3728008\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728717344\/3728008_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728717344\/3728008_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 58
                },
                {
                    "newsId": 3727957,
                    "type": "news",
                    "title": "\"Montella \u00e7ok b\u00fcy\u00fck s\u00fcrprizler yapm\u0131yor\"",
                    "spot": "A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'taki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131nda konuk etti\u011fi Karada\u011f'\u0131 1-0 ma\u011flup etti ve grupta liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. A Milli Tak\u0131m'\u0131n galibiyeti sonras\u0131 HT Spor ekranlar\u0131nda iki usta isim Mustafa Denizli ve R\u0131dvan Dilmen m\u00fccadeleyi yorumlad\u0131. \u0130\u015fte Dilmen ve Denizli'nin yorumlar\u0131...",
                    "slug": "mustafa-denizli-ve-ridvan-dilmen-ht-spor-da-yorumladi-montella-cok-buyuk-surprizler-yapmiyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 4060699,
                                "name": "Milli Tak\u0131m",
                                "url": "\/spor\/futbol\/milli_takim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727957",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mustafa-denizli-ve-ridvan-dilmen-ht-spor-da-yorumladi-montella-cok-buyuk-surprizler-yapmiyor-3727957-spor",
                    "url": "\/mustafa-denizli-ve-ridvan-dilmen-ht-spor-da-yorumladi-montella-cok-buyuk-surprizler-yapmiyor-3727957-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type2",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Mustafa Denizli ve R\u0131dvan Dilmen HT Spor'da yorumlad\u0131: Montella \u00e7ok b\u00fcy\u00fck s\u00fcrprizler yapm\u0131yor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 00:40:32",
                    "updatedDateTimeFormatted": "19 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "19 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728682811\/3727957\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728682811\/3727957_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728682811\/3727957_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 59
                },
                {
                    "newsId": 3727943,
                    "type": "news",
                    "title": "Ahmet Selim Kul yazd\u0131: Efor, tempo ve keyif",
                    "spot": "A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'taki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131nda konuk etti\u011fi Karada\u011f'\u0131 1-0 ma\u011flup etti ve grupta liderli\u011fe y\u00fckseldi. HT Spor Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ahmet Selim Kul m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi",
                    "slug": "ahmet-selim-kul-yazdi-efor-tempo-ve-keyif",
                    "writer": "1866",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 4060699,
                                "name": "Milli Tak\u0131m",
                                "url": "\/spor\/futbol\/milli_takim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727943",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ahmet-selim-kul-yazdi-efor-tempo-ve-keyif-3727943-spor",
                    "url": "\/ahmet-selim-kul-yazdi-efor-tempo-ve-keyif-3727943-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type2",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Ahmet Selim Kul yazd\u0131: Efor, tempo ve keyif",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 23:54:42",
                    "updatedDateTimeFormatted": "20 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "20 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728680062\/3727943\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728680062\/3727943_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728680062\/3727943_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 60
                },
                {
                    "newsId": 3727873,
                    "type": "news",
                    "title": "Bizim \u00c7ocuklar, Karada\u011f'\u0131 tek golle devirdi!",
                    "spot": "A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'taki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131nda Karada\u011f'\u0131 Samsun'da konuk etti. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, m\u00fccadeleden 1-0 galip ayr\u0131ld\u0131.",
                    "slug": "mac-sonucu-turkiye-1-karadag-0",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 4060699,
                                "name": "Milli Tak\u0131m",
                                "url": "\/spor\/futbol\/milli_takim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727873",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mac-sonucu-turkiye-1-karadag-0-3727873-spor",
                    "url": "\/mac-sonucu-turkiye-1-karadag-0-3727873-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type2",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "MA\u00c7 SONUCU: T\u00fcrkiye: 1 - Karada\u011f: 0",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 23:53:19",
                    "updatedDateTimeFormatted": "20 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728679778\/3727873\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728679778\/3727873_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728679778\/3727873_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 61
                },
                {
                    "newsId": 3727880,
                    "type": "news",
                    "title": "Hac\u0131osmano\u011flu\u2019ndan yabanc\u0131 VAR hakemine veto!",
                    "spot": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu, Trendyol S\u00fcper Lig'de yabanc\u0131 VAR hakemlerinin yeniden g\u00f6rev yap\u0131p yapmayaca\u011f\u0131yla alakal\u0131, \u201c600 sene d\u00fcnyay\u0131 y\u00f6netmi\u015f milletin evlatlar\u0131y\u0131z. \u015eimdi evlatlar\u0131m\u0131za g\u00fcvenmeyece\u011fiz de yabanc\u0131ya m\u0131 g\u00fcvenece\u011fiz?\u201d dedi",
                    "slug": "tff-baskani-haciosmanoglundan-yabanci-var-hakemine-veto",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727880",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/tff-baskani-haciosmanoglundan-yabanci-var-hakemine-veto-3727880-spor",
                    "url": "\/tff-baskani-haciosmanoglundan-yabanci-var-hakemine-veto-3727880-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type2",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "TFF Ba\u015fkan\u0131 Hac\u0131osmano\u011flu\u2019ndan yabanc\u0131 VAR hakemine veto!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 18:35:58",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728660914\/3727880\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728660914\/3727880_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728660914\/3727880_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 62
                },
                {
                    "newsId": 3727878,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Yasin \u00d6zcan, Yamal ve Endrick ile yar\u0131\u015f\u0131yor!",
                    "spot": "Uluslararas\u0131 Spor Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi, 20 ya\u015f\u0131n\u0131 doldurmam\u0131\u015f futbolcular\u0131 mercek alt\u0131na ald\u0131 ve en iyi 100 gen\u00e7 oyuncusu s\u0131ralad\u0131. Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n y\u0131ld\u0131z savunmac\u0131s\u0131 Yasin \u00d6zcan listenin 12. s\u0131ras\u0131nda yer al\u0131rken, T\u00fcrkiye'den ilk 15'e giren tek futbolcu durumda. \u0130\u015fte detaylar...",
                    "slug": "lamine-yamal-ve-endrick-ile-yarisiyor-yasin-ozcanilk15-te",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            },
                            {
                                "id": 1718,
                                "name": "Almanya",
                                "url": "\/spor\/futbol\/almanya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/almanya"
                            },
                            {
                                "id": 1719,
                                "name": "\u0130ngiltere",
                                "url": "\/spor\/futbol\/ingiltere",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727878",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/lamine-yamal-ve-endrick-ile-yarisiyor-yasin-ozcanilk15-te-3727878-spor",
                    "url": "\/lamine-yamal-ve-endrick-ile-yarisiyor-yasin-ozcanilk15-te-3727878-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Lamine Yamal ve Endrick ile yar\u0131\u015f\u0131yor! Yasin \u00d6zcan\u00a0ilk\u00a015'te",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 18:29:05",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728660505\/3727878\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728660505\/3727878_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728660505\/3727878_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 63
                },
                {
                    "newsId": 3727784,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Muslera'n\u0131n Uruguay plan\u0131!",
                    "spot": "Galatasaray'\u0131n Uruguayl\u0131 file bek\u00e7isi Fernando Muslera sezon sonunda Uruguay'a d\u00f6nebilir. Yakla\u015f\u0131k bir sene \u00f6nce birka\u00e7 arkada\u015f\u0131yla \u00fclkesinden kul\u00fcp sat\u0131n alan deneyimli file bek\u00e7isi Uruguay'a yerle\u015fmenin planlar\u0131n\u0131 da yap\u0131yor",
                    "slug": "muslera-uruguay-a-donebilir",
                    "writer": "984",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 0,
                                "name": "",
                                "url": "",
                                "appUrl": ""
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727784",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/muslera-uruguay-a-donebilir-3727784-spor",
                    "url": "\/muslera-uruguay-a-donebilir-3727784-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Muslera, Uruguay'a d\u00f6nebilir!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:42:30",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728643354\/3727784\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "",
                        "showHeadlineTitle": true,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 64
                },
                {
                    "newsId": 3727779,
                    "type": "news",
                    "title": "Be\u015fikta\u015f'ta ocak haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131!",
                    "spot": "Be\u015fikta\u015f, devre aras\u0131nda tak\u0131ma takviyeler yapmak i\u00e7in haz\u0131rl\u0131klara ba\u015flad\u0131",
                    "slug": "besiktas-ta-ocak-hazirligi",
                    "writer": "1315",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            },
                            {
                                "id": 171103,
                                "name": "Be\u015fikta\u015f",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"
                            },
                            {
                                "id": 4061599,
                                "name": "Transfer",
                                "url": "\/spor\/transfer",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727779",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-ocak-hazirligi-3727779-spor",
                    "url": "\/besiktas-ta-ocak-hazirligi-3727779-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type2",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Be\u015fikta\u015f'ta ocak haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:26:07",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642379\/3727779\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642379\/3727779_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642379\/3727779_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 65
                },
                {
                    "newsId": 3727747,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Wanda Nara'dan Icardi'ye: Arjantin'e d\u00f6n!",
                    "spot": "Galatasaray'da Mauro Icardi g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor... Milli ma\u00e7 aras\u0131nda \u00fclkesine giden ve Wanda Nara ile bar\u0131\u015fan Icardi bu kez transfer s\u00f6ylentisiyle man\u015fetlerde",
                    "slug": "wanda-nara-dan-icardi-ye-arjantin-e-don",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            },
                            {
                                "id": 171102,
                                "name": "Galatasaray",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727747",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/wanda-nara-dan-icardi-ye-arjantin-e-don-3727747-spor",
                    "url": "\/wanda-nara-dan-icardi-ye-arjantin-e-don-3727747-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Wanda Nara'dan Icardi'ye: Arjantin'e d\u00f6n!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:09:16",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637776\/3727747\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637776\/3727747_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637776\/3727747_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 66
                },
                {
                    "newsId": 3727714,
                    "type": "news",
                    "title": "Galatasaray'da g\u00f6zler genel kurulda",
                    "spot": "Galatasaray'da g\u00f6zler y\u0131ll\u0131k ola\u011fan genel kurul toplant\u0131s\u0131na \u00e7evrildi. Son d\u00f6nemde yo\u011fun ele\u015ftirilerin oda\u011f\u0131nda olan Dursun \u00d6zbek ve y\u00f6netimi, yar\u0131n ibraya sunulacak",
                    "slug": "galatasaray-da-gozler-genel-kurulda",
                    "writer": "984",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 1711,
                                "name": "S\u00fcper Lig",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"
                            },
                            {
                                "id": 171102,
                                "name": "Galatasaray",
                                "url": "\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727714",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-gozler-genel-kurulda-3727714-spor",
                    "url": "\/galatasaray-da-gozler-genel-kurulda-3727714-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type2",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Galatasaray'da g\u00f6zler genel kurulda",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 10:57:04",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728633430\/3727714\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728633430\/3727714_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728633430\/3727714_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 67
                },
                {
                    "newsId": 3727661,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Montella'n\u0131n Karada\u011f 11'i",
                    "spot": "A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'ta bu ak\u015fam Karada\u011f'\u0131 konuk edecek. \u0130lk iki ma\u00e7ta 4 puan toplayan ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, Samsun'daki ma\u00e7tan galibiyetle ayr\u0131lman\u0131n hesaplar\u0131n\u0131 yap\u0131yor. A Milliler'de kritik m\u00fccadele \u00f6ncesi Mert G\u00fcnok ve \u0130smail Y\u00fcksek sakatl\u0131klar\u0131 nedeniyle kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131rken, teknik direkt\u00f6r Vincenzo Montella, sahaya s\u00fcrece\u011fi kadroyu b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde netle\u015ftirdi. \u0130\u015fte A Milli Tak\u0131m'\u0131n Karada\u011f ma\u00e7\u0131 muhtemel 11'i...",
                    "slug": "a-milli-takim-in-rakibi-karadag-iste-montella-nin-muhtemel-11-i",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 170,
                                "name": "Spor",
                                "url": "\/spor",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 171,
                                "name": "Futbol",
                                "url": "\/spor\/futbol",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"
                            },
                            {
                                "id": 4060699,
                                "name": "Milli Tak\u0131m",
                                "url": "\/spor\/futbol\/milli_takim",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727661",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-takim-in-rakibi-karadag-iste-montella-nin-muhtemel-11-i-3727661-spor",
                    "url": "\/a-milli-takim-in-rakibi-karadag-iste-montella-nin-muhtemel-11-i-3727661-spor",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "A Milli Tak\u0131m'\u0131n rakibi Karada\u011f! \u0130\u015fte Montella'n\u0131n muhtemel 11'i...",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:50:27",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728629433\/3727661\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728629433\/3727661_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728629433\/3727661_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 68
                },
                {
                    "newsId": 3728003,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "\"\u0130n\u015fallah k\u0131sa s\u00fcrede atlat\u0131r\u0131z\"",
                    "spot": "Burak \u00d6z\u00e7ivit ve Fahriye Evcen, Bebek\u2019te bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken objektiflere yans\u0131d\u0131. \u00c7ift, son g\u00fcnlerde ya\u015fanan kad\u0131n, \u00e7ocuk ve hayvan cinayetleri hakk\u0131nda konu\u015ftu",
                    "slug": "burak-ozcivit-insallah-bunlari-artik-kisa-surede-atlatiriz-magazin-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 18000,
                                "name": "Magazin",
                                "url": "\/magazin",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728003",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/burak-ozcivit-insallah-bunlari-artik-kisa-surede-atlatiriz-magazin-haberleri-3728003-amp",
                    "url": "\/burak-ozcivit-insallah-bunlari-artik-kisa-surede-atlatiriz-magazin-haberleri-3728003-magazin",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Burak \u00d6z\u00e7ivit: \u0130n\u015fallah bunlar\u0131 art\u0131k k\u0131sa s\u00fcrede atlat\u0131r\u0131z",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 10:04:45",
                    "updatedDateTimeFormatted": "9 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716641\/3728003\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716641\/3728003_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716641\/3728003_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 69
                },
                {
                    "newsId": 3727864,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Garip bir evlilik hik\u00e2yesi",
                    "spot": "\u00d6nce bo\u015fanacaklar\u0131 haberi \u00e7\u0131kt\u0131, ard\u0131ndan bunun yalan haber oldu\u011fu... \u00dcstelik yalan haberi kendileri yaym\u0131\u015ft\u0131. Tuhafl\u0131klar\u0131yla dikkat \u00e7eken Kanye West ve Bianca Censori \u00e7iftinin evlili\u011fi hakk\u0131nda yeni ve tuhaf iddia, West'in eski \u00e7al\u0131\u015fan\u0131ndan geldi. Haftaya damga vuran haberler bununla s\u0131n\u0131rl\u0131 kalmad\u0131... Meme kanseri te\u015fhisi ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve tedavisi bitti\u011fi i\u00e7in peru\u011funu \u00e7\u0131karmaya haz\u0131r oldu\u011funu s\u00f6yleyen oyuncu Jenna Fischer'dan TBMM'de peru\u011funu \u00e7\u0131kar\u0131p atma cesareti g\u00f6steren milletvekili Nurten Yontar'a, resmen otomobil yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 olan Keanu Reeves'e haftan\u0131n renkleri...",
                    "slug": "garip-bir-evlilik-hikyesi-kanye-west-ve-bianca-censori",
                    "writer": "1889",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 18000,
                                "name": "Magazin",
                                "url": "\/magazin",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"
                            },
                            {
                                "id": 18070,
                                "name": "D\u00fcnyadan",
                                "url": "\/magazin\/dunyadan",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727864",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/garip-bir-evlilik-hikyesi-kanye-west-ve-bianca-censori-3727864-amp",
                    "url": "\/garip-bir-evlilik-hikyesi-kanye-west-ve-bianca-censori-3727864-magazin",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Garip bir evlilik hik\u00e2yesi: Kanye West ve Bianca Censori",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 10:03:29",
                    "updatedDateTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728716608\/3727864\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728716608\/3727864_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728716608\/3727864_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 70
                },
                {
                    "newsId": 3727994,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "\u0130talya'da evlendiler",
                    "spot": "Reynmen ismiyle tan\u0131nan \u015fark\u0131c\u0131 Yusuf Akta\u015f, bir s\u00fcredir birlikte oldu\u011fu sevgilisi Emire Cansu Kurtaran ile d\u00fcnyaevine girdi",
                    "slug": "reynmen-ile-emire-cansu-kurtaran-evlendi-magazin-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 18000,
                                "name": "Magazin",
                                "url": "\/magazin",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727994",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/reynmen-ile-emire-cansu-kurtaran-evlendi-magazin-haberleri-3727994-amp",
                    "url": "\/reynmen-ile-emire-cansu-kurtaran-evlendi-magazin-haberleri-3727994-magazin",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Reynmen evlendi ",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 09:32:21",
                    "updatedDateTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728714447\/3727994\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728714447\/3727994_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728714447\/3727994_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 71
                },
                {
                    "newsId": 3727623,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Yeni sevgilisiyle ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi",
                    "spot": "Dr. Dicle \u00c7elik ile yeni bir a\u015fka yelken a\u00e7an Hamdi Alkan, sevgilisiyle ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Alkan, foto\u011fraflar\u0131n\u0131n \u00e7ekildi\u011fini fark edince ne yapaca\u011f\u0131n\u0131 \u015fa\u015f\u0131r\u0131rken, sevgilisi ise elleriyle y\u00fcz\u00fcn\u00fc gizlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131",
                    "slug": "hamdi-alkan-in-ask-gecesi-yuzunu-gizlemeye-calisti-magazin-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 18000,
                                "name": "Magazin",
                                "url": "\/magazin",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727623",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/hamdi-alkan-in-ask-gecesi-yuzunu-gizlemeye-calisti-magazin-haberleri-3727623-amp",
                    "url": "\/hamdi-alkan-in-ask-gecesi-yuzunu-gizlemeye-calisti-magazin-haberleri-3727623-magazin",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Hamdi Alkan'\u0131n a\u015fk gecesi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:07:58",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637618\/3727623\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637618\/3727623_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728637618\/3727623_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 72
                },
                {
                    "newsId": 3727689,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "A\u015fk\u0131n\u0131 ilan etti",
                    "spot": "SHOW TV'nin fenomen dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nde 'Do\u011fa' karakterini canland\u0131ran S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, ilk kez sevgilisiyle foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131",
                    "slug": "kizilcik-serbeti-nin-doga-si-sila-turkoglu-askini-ilan-etti-magazin-haberleri",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 18000,
                                "name": "Magazin",
                                "url": "\/magazin",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727689",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-nin-doga-si-sila-turkoglu-askini-ilan-etti-magazin-haberleri-3727689-amp",
                    "url": "\/kizilcik-serbeti-nin-doga-si-sila-turkoglu-askini-ilan-etti-magazin-haberleri-3727689-magazin",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu a\u015fk\u0131n\u0131 ilan etti",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:23:56",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728635041\/3727689\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728635041\/3727689_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728635041\/3727689_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 73
                },
                {
                    "newsId": 3728007,
                    "type": "news",
                    "title": "K\u0131z\u0131n\u0131n kolu g\u00f6\u011fs\u00fcne \u00e7arp\u0131nca meme kanseri oldu\u011funu \u00f6\u011frendi",
                    "spot": "\u0130stanbul'da ya\u015fayan \u00c7i\u011fdem Telli (33), 1 y\u0131l \u00f6nce oyun oynad\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131n\u0131n kazara dirse\u011fiyle g\u00f6\u011fs\u00fcne \u00e7arpmas\u0131 nedeniyle g\u00f6\u011fs\u00fcnde bir kitle fark etti. Bunun \u00fczerine doktora ba\u015fvuran Telli, g\u00f6\u011fs\u00fcnde t\u00fcm\u00f6r oldu\u011funu \u00f6\u011frenerek tedaviye ba\u015flad\u0131. 1 y\u0131l s\u00fcren kemoterapi ve tedavinin ard\u0131ndan meme kanserini atlatan Telli, \"K\u0131z\u0131mla oyun oynarken, kolunun g\u00f6\u011fs\u00fcme \u00e7arpmas\u0131 sonucunda bir ac\u0131 hissettim. Daha sonra g\u00f6\u011fs\u00fcmdeki kitleyi fark ettim. K\u0131z\u0131m benim kurtar\u0131c\u0131m oldu. Erken tan\u0131 ve spor yapmak \u00f6nemli. Kanser s\u00fcrecinde moral ve motivasyonunuz y\u00fcksekse, atlatmamak i\u00e7in hi\u00e7bir neden yok. Bu sayede kanseri \u00e7ok daha \u00e7abuk atlatt\u0131m. Kanser g\u00fc\u00e7l\u00fc de\u011fil, g\u00fc\u00e7l\u00fc olan bizleriz. Erken te\u015fhis \u00e7ok \u00f6nemli. Kanser bir m\u00fccadele \u00f6rne\u011fi, en b\u00fcy\u00fck ba\u015far\u0131 da kad\u0131nlar i\u00e7in bunu yenmek\" dedi",
                    "slug": "kizinin-kolu-gogsune-carpinca-meme-kanseri-oldugunu-ogrendi-erken-taniyla-kurtuldu-haberler",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 220,
                                "name": "Sa\u011fl\u0131k",
                                "url": "\/saglik",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728007",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kizinin-kolu-gogsune-carpinca-meme-kanseri-oldugunu-ogrendi-erken-taniyla-kurtuldu-haberler-3728007-amp",
                    "url": "\/kizinin-kolu-gogsune-carpinca-meme-kanseri-oldugunu-ogrendi-erken-taniyla-kurtuldu-haberler-3728007",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-[#feee04]",
                        "appTextColor": "#feee04",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "K\u0131z\u0131n\u0131n kolu g\u00f6\u011fs\u00fcne \u00e7arp\u0131nca meme kanseri oldu\u011funu \u00f6\u011frendi, erken tan\u0131yla kurtuldu",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 10:15:01",
                    "updatedDateTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728717105\/3728007\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728717105\/3728007_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728717105\/3728007_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 74
                },
                {
                    "newsId": 3727170,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in i\u00e7ti\u011fimiz 'su' bizi zehirleyebilir mi?",
                    "spot": "Sadece insan ya\u015fam\u0131n\u0131n de\u011fil t\u00fcm canl\u0131lar\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131n temelinde su yatar. \u00d6yle ki insan v\u00fccudunun y\u00fczde 50 ila y\u00fczde 70'i kadar\u0131 sudur! Yeterince su i\u00e7mek hayati \u00f6neme sahip, bunu art\u0131k hepimiz biliyoruz. Peki ama gerekenden fazla su i\u00e7menin zararl\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 hatta bizi zehirleyebilece\u011fini biliyor muyuz?",
                    "slug": "azi-da-zarar-cogu-da-sagligimiz-icin-ictigimiz-su-bizi-zehirleyebilir-mi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 220,
                                "name": "Sa\u011fl\u0131k",
                                "url": "\/saglik",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727170",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/azi-da-zarar-cogu-da-sagligimiz-icin-ictigimiz-su-bizi-zehirleyebilir-mi-3727170-amp",
                    "url": "\/azi-da-zarar-cogu-da-sagligimiz-icin-ictigimiz-su-bizi-zehirleyebilir-mi-3727170",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Az\u0131 da zarar \u00e7o\u011fu da... Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in i\u00e7ti\u011fimiz 'su' bizi zehirleyebilir mi?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 01:35:50",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728599748\/3727170\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728599748\/3727170_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728599748\/3727170_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 75
                },
                {
                    "newsId": 3728020,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Uzung\u00f6l'e 7 metrelik alabal\u0131k heykeli!",
                    "spot": "Trabzon'un d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc turizm b\u00f6lgesi Uzung\u00f6l'\u00fcn geli\u015fmesinde \u00f6nemli role sahip k\u0131rm\u0131z\u0131 benekli alabal\u0131\u011f\u0131n fiber heykeli, g\u00f6l kenar\u0131na dikildi. Turizmci Mehmet \u0130nan, \"B\u00f6yle bir alabal\u0131k heykelini buraya koyarak alabal\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 olan minnet borcumuzu \u00f6demek, gelecek nesillere de bu hikaye anlatmak istedik\" dedi",
                    "slug": "trabzon-uzungol-e-7-metrelik-alabalik-heykeli-dikildi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728020",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/trabzon-uzungol-e-7-metrelik-alabalik-heykeli-dikildi-3728020-amp",
                    "url": "\/trabzon-uzungol-e-7-metrelik-alabalik-heykeli-dikildi-3728020",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Trabzon Uzung\u00f6l'e 7 metrelik alabal\u0131k heykeli dikildi!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 11:18:35",
                    "updatedDateTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "8 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728721108\/3728020\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728721108\/3728020_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728721108\/3728020_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 76
                },
                {
                    "newsId": 3727377,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Yava\u015f seyahat trendi: Daha az plan, daha \u00e7ok deneyim!",
                    "spot": "Modern d\u00fcnyan\u0131n h\u0131zl\u0131 tempolu seyahat anlay\u0131\u015f\u0131na bir meydan okuma olarak ortaya \u00e7\u0131kan \"yava\u015f seyahat\", sadece fiziksel bir yolculuk de\u011fil, ayn\u0131 zamanda bir zihniyet de\u011fi\u015fimi. Bu yakla\u015f\u0131m, her ad\u0131mda daha fazla fark\u0131ndal\u0131k, daha derin bir k\u00fclt\u00fcrel ba\u011f ve \u00e7evreye duyarl\u0131l\u0131k sa\u011fl\u0131yor. Yava\u015f seyahat nedir, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r ve neden giderek pop\u00fclerle\u015fiyor?",
                    "slug": "yavas-seyahat-trendine-katilin-daha-az-plan-daha-cok-deneyim-dunyayi-farkli-bir-acidan-kesfetmenin-yeni-yolu",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727377",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/yavas-seyahat-trendine-katilin-daha-az-plan-daha-cok-deneyim-dunyayi-farkli-bir-acidan-kesfetmenin-yeni-yolu-3727377-amp",
                    "url": "\/yavas-seyahat-trendine-katilin-daha-az-plan-daha-cok-deneyim-dunyayi-farkli-bir-acidan-kesfetmenin-yeni-yolu-3727377",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Yava\u015f seyahat trendi: Daha az plan, daha \u00e7ok deneyim! D\u00fcnyay\u0131 farkl\u0131 bir a\u00e7\u0131dan ke\u015ffetmenin yeni yolu!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 02:09:54",
                    "updatedDateTimeFormatted": "13 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728688156\/3727377\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728688156\/3727377_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728688156\/3727377_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 77
                },
                {
                    "newsId": 3727343,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "U\u00e7akta do\u011fan bebekler nerenin vatanda\u015f\u0131 oluyor?",
                    "spot": "U\u00e7akta do\u011fan bir bebe\u011fin vatanda\u015fl\u0131\u011f\u0131, kula\u011fa ilgin\u00e7 bir varsay\u0131m gibi gelse de asl\u0131nda nadir de olsa ger\u00e7ek hayatta kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan bir durumdur. Vatanda\u015fl\u0131k, bebe\u011fin nerede do\u011fdu\u011funa, ebeveynlerinin uyru\u011funa ve u\u00e7a\u011f\u0131n ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu \u00fclkeye g\u00f6re belirlenebilir. Peki, bir u\u00e7akta do\u011fan bebe\u011fin vatanda\u015fl\u0131\u011f\u0131 hangi kurallara g\u00f6re belirlenir?",
                    "slug": "gokyuzunde-yeni-bir-hayat-bir-bebek-ucakta-dogarsa-hangi-ulkenin-vatandasi-olur",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727343",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/gokyuzunde-yeni-bir-hayat-bir-bebek-ucakta-dogarsa-hangi-ulkenin-vatandasi-olur-3727343-amp",
                    "url": "\/gokyuzunde-yeni-bir-hayat-bir-bebek-ucakta-dogarsa-hangi-ulkenin-vatandasi-olur-3727343",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde yeni bir hayat: Bir bebek u\u00e7akta do\u011farsa hangi \u00fclkenin vatanda\u015f\u0131 olur?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 01:59:07",
                    "updatedDateTimeFormatted": "18 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728687550\/3727343\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728687550\/3727343_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728687550\/3727343_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 78
                },
                {
                    "newsId": 3727139,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Neandertallerin sonunu biz mi getirdik?",
                    "spot": "Neandertallerin yakla\u015f\u0131k 40.000 y\u0131l \u00f6nce yery\u00fcz\u00fcnden silinmesi, bilim insanlar\u0131n\u0131n kafas\u0131nda uzun y\u0131llard\u0131r yan\u0131t bekleyen bir soruya yol a\u00e7t\u0131: Modern insanlarla olan kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131, bu eski insan t\u00fcr\u00fcn\u00fcn sonunu mu getirdi? Yeni ara\u015ft\u0131rmalar, Neandertallerin soyunun t\u00fckenmesine genetik fakt\u00f6rler, iklim de\u011fi\u015fiklikleri ve insanlarla olan etkile\u015fimlerin karma\u015f\u0131k bir kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n\u0131n neden olabilece\u011fini ortaya koyuyor. \u0130\u015fte detaylar!",
                    "slug": "neandertallerin-son-dansi-modern-insanlar-neandertallerin-sonunu-mu-getirdi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727139",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/neandertallerin-son-dansi-modern-insanlar-neandertallerin-sonunu-mu-getirdi-3727139-amp",
                    "url": "\/neandertallerin-son-dansi-modern-insanlar-neandertallerin-sonunu-mu-getirdi-3727139",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Neandertallerin son dans\u0131: Modern insanlar neandertallerin sonunu mu getirdi?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 15:46:10",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "3 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728650781\/3727139\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728650781\/3727139_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728650781\/3727139_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 79
                },
                {
                    "newsId": 3727740,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Kuyu mezarlardan \u00e7\u0131kt\u0131... \"D\u00fcnyada ve Anadolu'da \u00e7ok nadir\"",
                    "spot": "Konya'da Savatra Antik Kenti'nde y\u00fcr\u00fct\u00fclen kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda, toprak kaplar\u0131n i\u00e7erisinde bulunan bebek iskeletleri, kentin o d\u00f6nemdeki ya\u015fant\u0131s\u0131n\u0131 anlamak i\u00e7in incelemeye al\u0131nd\u0131",
                    "slug": "savatra-da-kuyu-mezarlardan-cikan-bebek-kemikleri-inceleniyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727740",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/savatra-da-kuyu-mezarlardan-cikan-bebek-kemikleri-inceleniyor-3727740-amp",
                    "url": "\/savatra-da-kuyu-mezarlardan-cikan-bebek-kemikleri-inceleniyor-3727740",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Savatra'da kuyu mezarlardan \u00e7\u0131kan bebek kemikleri inceleniyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 14:18:52",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728645526\/3727740\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728645526\/3727740_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728645526\/3727740_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 80
                },
                {
                    "newsId": 3727076,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Evde kahve demlemek i\u00e7in 6 pop\u00fcler y\u00f6ntem!",
                    "spot": "E\u011fer haz\u0131r gran\u00fcl kahvelerden s\u0131k\u0131ld\u0131ysan\u0131z ve kahve deneyiminizi bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131mak istiyorsan\u0131z, evde kendi kahvenizi demlemek harika bir se\u00e7enek olabilir. Farkl\u0131 demleme y\u00f6ntemleriyle kahvenizin aromas\u0131n\u0131 ve lezzetini tam istedi\u011finiz gibi ayarlayabilir, her fincanda taze kahve keyfi ya\u015fayabilirsiniz. \u0130\u015fte evde denemeniz gereken 6 pop\u00fcler kahve demleme y\u00f6ntemi!",
                    "slug": "granul-kahve-yerine-kahvemi-kendim-demlemek-istiyorum-diyorsaniz-buraya-evde-kahve-demlemek-icin-6-populer-yontem",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727076",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/granul-kahve-yerine-kahvemi-kendim-demlemek-istiyorum-diyorsaniz-buraya-evde-kahve-demlemek-icin-6-populer-yontem-3727076-amp",
                    "url": "\/granul-kahve-yerine-kahvemi-kendim-demlemek-istiyorum-diyorsaniz-buraya-evde-kahve-demlemek-icin-6-populer-yontem-3727076",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "'Gran\u00fcl kahve t\u00fcketmek istemiyorum kendi kahvemi kendim demlemek istiyorum' diyorsan\u0131z buraya: Evde kahve demlemek i\u00e7in 6 pop\u00fcler y\u00f6ntem!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:31:36",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "3 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728520156\/3727076\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728520156\/3727076_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728520156\/3727076_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 81
                },
                {
                    "newsId": 3725431,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Makyaj\u0131n 4000 y\u0131ll\u0131k hikayesi!",
                    "spot": "G\u00fczellik, tarihin en eski kavramlar\u0131ndan biri. Makyaj ise bu kavram\u0131n sanatla birle\u015fti\u011fi nokta olarak binlerce y\u0131ld\u0131r toplumlar\u0131n estetik alg\u0131s\u0131n\u0131 \u015fekillendirmeye devam ediyor. Antik M\u0131s\u0131r\u2019\u0131n ikonik s\u00fcrmelerinden, Viktorya d\u00f6neminin zarif do\u011fall\u0131\u011f\u0131na kadar, her d\u00f6nem kendine \u00f6zg\u00fc makyaj trendleri ve g\u00fczellik standartlar\u0131yla b\u00fcy\u00fcleyici bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm s\u00fcreci ge\u00e7irdi. \u0130\u015fte, makyaj\u0131n 4000 y\u0131ll\u0131k tarihi!",
                    "slug": "fircalar-ve-rujlarla-yazilan-tarih-4000-yillik-makyaj-seruveninde-degisen-trendler-ve-guzellik-standartlari",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3725431",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/fircalar-ve-rujlarla-yazilan-tarih-4000-yillik-makyaj-seruveninde-degisen-trendler-ve-guzellik-standartlari-3725431-amp",
                    "url": "\/fircalar-ve-rujlarla-yazilan-tarih-4000-yillik-makyaj-seruveninde-degisen-trendler-ve-guzellik-standartlari-3725431",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Antik d\u00f6nemlerin ikonik g\u00fczellik s\u0131rlar\u0131ndan g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn influencer trendlerine: Makyaj\u0131n 4000 y\u0131ll\u0131k hikayesi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:30:17",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 hafta \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/03\/ver1728089218\/3725431\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/03\/ver1728089218\/3725431_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/03\/ver1728089218\/3725431_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 82
                },
                {
                    "newsId": 3726837,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "300 milyon yumurta binlerce yavru!",
                    "spot": "Do\u011fada her hayvan\u0131n \u00fcreme stratejisi, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u00e7evreye ve t\u00fcr\u00fcn\u00fcn ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re \u015fekillenir. Kimileri tek bir yavruya yo\u011fun ilgi g\u00f6sterirken, baz\u0131lar\u0131 milyonlarca yavru \u00fcretir. Okyanus g\u00fcne\u015f bal\u0131\u011f\u0131 ve s\u00fcr\u00fcc\u00fc kar\u0131ncalar\u0131 gibi canl\u0131lar, do\u011fan\u0131n \u00fcreme rekorlar\u0131n\u0131 elinde tutuyor. Peki, bu hayvanlar nas\u0131l oluyor da tek seferde bu kadar fazla yavruya sahip olabiliyor?",
                    "slug": "300-milyon-yumurta-binlerce-yavru-karinca-kralicesinden-gunes-baligina-en-cok-yavrulayan-hayvanlar",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3726837",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/300-milyon-yumurta-binlerce-yavru-karinca-kralicesinden-gunes-baligina-en-cok-yavrulayan-hayvanlar-3726837-amp",
                    "url": "\/300-milyon-yumurta-binlerce-yavru-karinca-kralicesinden-gunes-baligina-en-cok-yavrulayan-hayvanlar-3726837",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "300 milyon yumurta binlerce yavru! Kar\u0131nca krali\u00e7esinden g\u00fcne\u015f bal\u0131\u011f\u0131na en \u00e7ok yavrulayan hayvanlar!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:30:11",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "4 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728429390\/3726837\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728429390\/3726837_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728429390\/3726837_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 83
                },
                {
                    "newsId": 3726399,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Kral Tutankamon\u2019un gizemi!",
                    "spot": "Kral Tutankamon\u2019un mezar\u0131n\u0131n ke\u015ffi, arkeoloji d\u00fcnyas\u0131nda e\u015fi benzeri g\u00f6r\u00fclmemi\u015f bir heyecan yaratt\u0131 ve Antik M\u0131s\u0131r\u2019\u0131n b\u00fcy\u00fcleyici d\u00fcnyas\u0131na dair say\u0131s\u0131z soruyu yeniden g\u00fcndeme getirdi. Y\u00fczy\u0131llard\u0131r sakl\u0131 kalan bu kraliyet mezar\u0131, firavunun hayat\u0131 ve \u00f6l\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda halen \u00e7\u00f6z\u00fclemeyen s\u0131rlar bar\u0131nd\u0131r\u0131yor. \u0130\u015fte detaylar!",
                    "slug": "kral-tutankamonun-mumya-gizemi-kral-tut-ve-mezari-hakkinda-bilmeniz-gereken-her-sey",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3726399",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/kral-tutankamonun-mumya-gizemi-kral-tut-ve-mezari-hakkinda-bilmeniz-gereken-her-sey-3726399-amp",
                    "url": "\/kral-tutankamonun-mumya-gizemi-kral-tut-ve-mezari-hakkinda-bilmeniz-gereken-her-sey-3726399",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Kral Tutankamon\u2019un mumya gizemi: Kral Tut ve mezar\u0131 hakk\u0131nda bilmeniz gereken her \u015fey!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:30:08",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "5 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728425781\/3726399\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728425781\/3726399_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728425781\/3726399_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 84
                },
                {
                    "newsId": 3726768,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Migren ataklar\u0131n\u0131 yenen yiyecekler!",
                    "spot": "Migren, milyonlarca insan\u0131n ya\u015fam kalitesini d\u00fc\u015f\u00fcren, \u015fiddetli a\u011fr\u0131larla gelen bir sa\u011fl\u0131k sorunudur. Ancak son ara\u015ft\u0131rmalar, do\u011fru beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131n migren ataklar\u0131n\u0131 \u00f6nlemeye veya hafifletmeye yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini g\u00f6steriyor. Magnezyum, omega-3 ya\u011f asitleri ve lif a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin g\u0131dalar gibi besinler migren y\u00f6netiminde \u00f6nemli bir rol oynayabilir. \u0130\u015fte detaylar!",
                    "slug": "migren-ataklarini-yenen-yiyecekler-saglikli-bir-diyetle-migrene-dur-deyin",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3726768",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/migren-ataklarini-yenen-yiyecekler-saglikli-bir-diyetle-migrene-dur-deyin-3726768-amp",
                    "url": "\/migren-ataklarini-yenen-yiyecekler-saglikli-bir-diyetle-migrene-dur-deyin-3726768",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Migren ataklar\u0131n\u0131 hafifletmek i\u00e7in beslenme \u00f6nerileri: Sofran\u0131zdaki \u015fifalar!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:30:02",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "4 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728427601\/3726768\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728427601\/3726768_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728427601\/3726768_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 85
                },
                {
                    "newsId": 3726333,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "1920'den g\u00fcn\u00fcm\u00fcze pasaportlar\u0131n s\u0131rlar\u0131!",
                    "spot": "Giri\u015f 1: Seyahat etmeyi d\u00fc\u015f\u00fcnen herkesin yan\u0131nda bulundurmas\u0131 gereken en \u00f6nemli belge pasaporttur. Bu k\u00fc\u00e7\u00fck kitap\u00e7\u0131k, tarihteki k\u00f6keninden g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn dijital g\u00fcvenlik sistemlerine kadar inan\u0131lmaz bir evrim ge\u00e7irdi. Peki, pasaportun ilk olarak ne zaman kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve nas\u0131l bir sembol haline geldi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Giri\u015f 2: D\u00fcnyan\u0131n herhangi bir k\u00f6\u015fesine ad\u0131m atmak i\u00e7in elimizde tuttu\u011fumuz pasaport, yaln\u0131zca bir seyahat belgesi olmaktan \u00e7ok daha fazlas\u0131d\u0131r. Tarih boyunca farkl\u0131 formlarda kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131kan bu belge, s\u0131n\u0131rlar\u0131 a\u015fman\u0131n anahtar\u0131 olarak g\u00fcc\u00fcn\u00fc korumaya devam ediyor. Pasaportlar\u0131n zaman i\u00e7indeki evrimini ve g\u00fcvenli\u011fin nas\u0131l \u015fekillendi\u011fini ke\u015ffetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?",
                    "slug": "1920-den-gunumuze-pasaportlarin-sirlari-dunya-tarihinin-en-eski-seyahat-belgeleri-hakkinda-bilmedikleriniz",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3726333",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/1920-den-gunumuze-pasaportlarin-sirlari-dunya-tarihinin-en-eski-seyahat-belgeleri-hakkinda-bilmedikleriniz-3726333-amp",
                    "url": "\/1920-den-gunumuze-pasaportlarin-sirlari-dunya-tarihinin-en-eski-seyahat-belgeleri-hakkinda-bilmedikleriniz-3726333",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Pasaportlar\u0131n s\u0131rlar\u0131: D\u00fcnya tarihinin en eski seyahat belgeleri hakk\u0131nda bilmedikleriniz!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:29:57",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "5 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728339694\/3726333\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728339694\/3726333_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728339694\/3726333_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 86
                },
                {
                    "newsId": 3725757,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "51. B\u00f6lge: Uzayl\u0131lar m\u0131, gizli u\u00e7aklar m\u0131?",
                    "spot": "Gizemli 51. B\u00f6lge, y\u0131llard\u0131r komplo teorisyenlerinin ve UFO merakl\u0131lar\u0131n\u0131n ilgisini \u00e7ekmeye devam ediyor. Nevada \u00e7\u00f6l\u00fcn\u00fcn ortas\u0131nda yer alan bu askeri \u00fcs, d\u00fcnya d\u0131\u015f\u0131 teknolojilerden geli\u015fmi\u015f casus u\u00e7aklar\u0131na kadar bir\u00e7ok teorinin merkezinde yer al\u0131yor. Peki, ger\u00e7ekte burada ne saklan\u0131yor?",
                    "slug": "nevada-colunde-gizem-51-bolge-gercekten-ne-sakliyor-komplo-teorilerinin-merkezi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3725757",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/nevada-colunde-gizem-51-bolge-gercekten-ne-sakliyor-komplo-teorilerinin-merkezi-3725757-amp",
                    "url": "\/nevada-colunde-gizem-51-bolge-gercekten-ne-sakliyor-komplo-teorilerinin-merkezi-3725757",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Nevada \u00e7\u00f6l\u00fcnde gizem: 51. B\u00f6lge ger\u00e7ekten ne sakl\u0131yor? Komplo teorilerinin merkezi!",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:29:49",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 hafta \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/04\/ver1728168244\/3725757\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/04\/ver1728168244\/3725757_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/04\/ver1728168244\/3725757_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 87
                },
                {
                    "newsId": 3725738,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n bile ka\u00e7amad\u0131\u011f\u0131 nokta!",
                    "spot": "Kara delikler, evrenin en gizemli ve g\u00fc\u00e7l\u00fc yap\u0131lar\u0131d\u0131r. I\u015f\u0131\u011f\u0131n bile ka\u00e7amad\u0131\u011f\u0131 bu kozmik devler, \u00e7evrelerindeki her \u015feyi i\u00e7ine \u00e7eker ve i\u00e7lerinde neler olup bitti\u011fi d\u0131\u015f d\u00fcnyadan gizlenir. Peki, kara deliklerin yap\u0131s\u0131 ve i\u015fleyi\u015fi nas\u0131ld\u0131r?",
                    "slug": "isigin-bile-kacamadigi-nokta-uzayin-en-tehlikeli-bolgesi-kara-deliklerin-icinde-ne-var-etrafindaki-maddeler-nasil-yok-oluyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3725738",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/isigin-bile-kacamadigi-nokta-uzayin-en-tehlikeli-bolgesi-kara-deliklerin-icinde-ne-var-etrafindaki-maddeler-nasil-yok-oluyor-3725738-amp",
                    "url": "\/isigin-bile-kacamadigi-nokta-uzayin-en-tehlikeli-bolgesi-kara-deliklerin-icinde-ne-var-etrafindaki-maddeler-nasil-yok-oluyor-3725738",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n bile ka\u00e7amad\u0131\u011f\u0131 nokta: Uzay\u0131n en tehlikeli b\u00f6lgesi kara deliklerin i\u00e7inde ne var? Etraf\u0131ndaki maddeler nas\u0131l yok oluyor?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:29:47",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 hafta \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/04\/ver1728257686\/3725738\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/04\/ver1728257686\/3725738_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/04\/ver1728257686\/3725738_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 88
                },
                {
                    "newsId": 3726839,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Ekim ay\u0131nda hangi bal\u0131klar yenir?",
                    "spot": "\u00dc\u00e7 taraf\u0131 denizlerle \u00e7evrili g\u00fczel \u00fclkemizde her sonbahar i\u00e7imizi \u0131s\u0131tan \u015feylerden biri de bal\u0131k sezonunun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131d\u0131r desek abartm\u0131\u015f olmay\u0131z herhalde! Yaz g\u00fcne\u015fi g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc kaplayana kadar sofralar\u0131m\u0131z\u0131 lezzet \u015f\u00f6lenine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrecek olan bal\u0131klar\u0131n hangisi hangi ayda lezzetlidir biliyor musunuz? Hadi gelin, ekim ay\u0131nda yenebilecek bal\u0131klara beraber bakal\u0131m!",
                    "slug": "balik-tezgahlari-doldu-tasiyor-ekim-ayinda-hangi-baliklar-yenir",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 200,
                                "name": "Ya\u015fam",
                                "url": "\/yasam",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3726839",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/balik-tezgahlari-doldu-tasiyor-ekim-ayinda-hangi-baliklar-yenir-3726839-amp",
                    "url": "\/balik-tezgahlari-doldu-tasiyor-ekim-ayinda-hangi-baliklar-yenir-3726839",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Bal\u0131k tezgahlar\u0131 doldu ta\u015f\u0131yor... Ekim ay\u0131nda hangi bal\u0131klar yenir?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 02:06:46",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "3 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728601605\/3726839\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728601605\/3726839_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/08\/ver1728601605\/3726839_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 89
                },
                {
                    "newsId": 3727996,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "2024\u2019\u00fcn en \u00e7ok i\u015f yapan 10 korku filmi",
                    "spot": "T\u00fcrkiye dahil bir\u00e7ok \u00fclkede her hafta bir\u00e7ok korku filmi g\u00f6sterime giriyor ama hepsi gi\u015felerde ba\u015far\u0131l\u0131 olmuyor. Peki, ya ba\u015far\u0131l\u0131 olanlar? \u0130\u015fte 2024\u2019te en \u00e7ok has\u0131lat yapan korku filmleri. Habert\u00fcrk film ele\u015ftirmeni Mehmet A\u00e7ar\u2019\u0131n yaz\u0131s\u0131.",
                    "slug": "2024un-en-cok-is-yapan-10-korku-filmi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 190,
                                "name": "K\u00fclt\u00fcr-Sanat",
                                "url": "\/kultur-sanat",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"
                            },
                            {
                                "id": 4060506,
                                "name": "Sinema",
                                "url": "\/kultur-sanat\/sinema-haberleri",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727996",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/2024un-en-cok-is-yapan-10-korku-filmi-3727996-amp",
                    "url": "\/2024un-en-cok-is-yapan-10-korku-filmi-3727996",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "2024\u2019\u00fcn en \u00e7ok i\u015f yapan 10 korku filmi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 09:55:11",
                    "updatedDateTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "11 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716064\/3727996\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716064\/3727996_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728716064\/3727996_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 90
                },
                {
                    "newsId": 3727418,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Haftan\u0131n Kitaplar\u0131",
                    "spot": "Biyografiden \u00f6yk\u00fcye, ara\u015ft\u0131rmadan romana, an\u0131dan \u015fiire bu hafta da pek \u00e7ok kitap okurla bulu\u015ftu. \u0130\u015fte yeni \u00e7\u0131kan kitaplar aras\u0131ndan sizin i\u00e7in se\u00e7tiklerimiz... Keyifli okumalar...",
                    "slug": "haftanin-kitaplari",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 190,
                                "name": "K\u00fclt\u00fcr-Sanat",
                                "url": "\/kultur-sanat",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"
                            },
                            {
                                "id": 4060615,
                                "name": "Edebiyat",
                                "url": "\/kultur-sanat\/edebiyat",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/edebiyat"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727418",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/haftanin-kitaplari-3727418-amp",
                    "url": "\/haftanin-kitaplari-3727418",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Haftan\u0131n Kitaplar\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 09:21:34",
                    "updatedDateTimeFormatted": "10 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "2 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728647967\/3727418\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728647967\/3727418_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728647967\/3727418_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 91
                },
                {
                    "newsId": 3727845,
                    "type": "news",
                    "title": "'G\u00f6k Kubbe' seyirciyle bulu\u015facak",
                    "spot": "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi \u015eehir Tiyatrolar\u0131, 16-19 Ekim haftas\u0131nda 8 oyunla seyirci kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak. Bu hafta sezonun yeni oyunu G\u00f6k Kubbe, Godot Geldi, Ya\u015famak m\u0131 Yoksa \u00d6lmek mi, Hamlet, Ben Medea De\u011filim, Yaftal\u0131 Tabut, Sivrisinekler, Maviydi Bisikletim adl\u0131 oyunlar\u0131 seyirciyle bulu\u015facak.",
                    "slug": "ibb-sehir-tiyatrolari-nda-yeni-oyun-gok-kubbe",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 190,
                                "name": "K\u00fclt\u00fcr-Sanat",
                                "url": "\/kultur-sanat",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"
                            },
                            {
                                "id": 4060510,
                                "name": "Tiyatro",
                                "url": "\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727845",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/ibb-sehir-tiyatrolari-nda-yeni-oyun-gok-kubbe-3727845-amp",
                    "url": "\/ibb-sehir-tiyatrolari-nda-yeni-oyun-gok-kubbe-3727845",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u0130BB \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda yeni oyun 'G\u00f6k Kubbe'",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 02:11:50",
                    "updatedDateTimeFormatted": "12 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "22 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728653330\/3727845\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "",
                        "showHeadlineTitle": true,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 92
                },
                {
                    "newsId": 3727679,
                    "type": "news",
                    "title": "\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131",
                    "spot": "Sinemada bu hafta Dengeler, Cille 2069 ve Rus yazar Mihail Bulgakov'un roman\u0131ndan uyarlanan Usta ile Margarita vizyona girdi. \u0130stanbul Modern\u2019de \u2018\u0130nsan Hayvan\u2019 se\u00e7kisi sinema g\u00f6sterimi de 17-27 Ekim tarihleri aras\u0131nda izleyicileri bekliyor. Ali Poyrazo\u011flu'nun yaz\u0131p, y\u00f6netti\u011fi ve oynad\u0131\u011f\u0131 \u2018Asi Ku\u015f\u2019 12 Ekim\u2019de AKM\u2019de; \u015e\u0131ng\u0131r \u015e\u0131ng\u0131r Beyo\u011flu 14 Ekim\u2019de Beylikd\u00fcz\u00fc Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr ve Sanat Merkezi\u2019nde seyriciyle bulu\u015fak. 17 Ekim\u2019de Caddebostan K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Fanatik oyunu, 15 Ekim\u2019de Zorlu\u2019da Sidikli Kasabas\u0131 M\u00fczikali, 18 Ekim\u2019de \u0130stinye Park\u2019ta \u0130ki \u015eehrin Hikayesi sahnelenecek. Picasso\u2019nun \u2018Resimden Serami\u011fe Bir Ser\u00fcven\u2019 sergisi AKM'de 31 Aral\u0131k'a kadar ziyaret\u00e7ilerini a\u011f\u0131rlayacak. Rah\u015fan D\u00fcren\u2019in \u2018Verwegenheit\u2019 sergisi Tarhan Han\u2019da 15 Ekim\u2019de a\u00e7\u0131l\u0131yor. \u2018Peter Halley\u2019in Ki\u015fisel Sergisi Sevil Dolmac\u0131 Gallery\u2019de ziyaret\u00e7ilerini bekliyor. Rock m\u00fczi\u011fin \u00f6nemli ismi Bryan Adams 18 Ekim\u2019de \u00dclker Spor ve Etkinlik Salonu\u2019nda hayranlar\u0131n\u0131 bekliyor. Zorlu PSM'de Loves2Dance konser serisi ba\u015fl\u0131yor. Adana Twins 12 Ekim\u2019de sahneye \u00e7\u0131k\u0131yor. Harbiye'de 12 Ekim\u2019de Seal, 13-14 Ekim\u2019de Tan Ta\u015f\u00e7\u0131, 15-16 Ekim\u2019de Teoman, 17-18 Ekim\u2019de Duman konserleri olacak. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.",
                    "slug": "sinemada-dengeler-akmde-picasso-sergisi-tiyatroda-ali-poyrazoglu-iste-kultur-sanat-ajandasi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 190,
                                "name": "K\u00fclt\u00fcr-Sanat",
                                "url": "\/kultur-sanat",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/video\/detay\/857594",
                    "ampUrl": "\/video\/magazin\/izle\/sinemada-dengeler-akmde-picasso-sergisi-tiyatroda-ali-poyrazoglu-iste-kultur-sanat-ajandasi\/857594",
                    "url": "\/video\/magazin\/izle\/sinemada-dengeler-akmde-picasso-sergisi-tiyatroda-ali-poyrazoglu-iste-kultur-sanat-ajandasi\/857594",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Sinemada Dengeler, AKM\u2019de Picasso sergisi, tiyatroda Ali Poyrazo\u011flu! \u0130\u015fte k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 10:19:11",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728630084\/3727679\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728630084\/3727679_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728630084\/3727679_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 93
                },
                {
                    "newsId": 3728123,
                    "type": "news",
                    "title": "Neonazi, Hitler'in sevdi\u011fi da\u011fa t\u0131rman\u0131rken \u00f6ld\u00fc",
                    "spot": "Almanya'da \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Yol adl\u0131 Neonazi partisinin \u00fcyesi olan Andreas M\u00fcnzhuber, Adolf Hitler'in Kartal Yuvas\u0131'n\u0131 in\u015fa ettirdi\u011fi da\u011fa t\u0131rman\u0131rken hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
                    "slug": "alman-neonazi-hitler-in-sevdigi-daga-tirmanirken-dusup-oldu",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3728123",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/alman-neonazi-hitler-in-sevdigi-daga-tirmanirken-dusup-oldu-3728123-amp",
                    "url": "\/alman-neonazi-hitler-in-sevdigi-daga-tirmanirken-dusup-oldu-3728123",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Alman Neonazi, Hitler'in sevdi\u011fi da\u011fa t\u0131rman\u0131rken d\u00fc\u015f\u00fcp \u00f6ld\u00fc",
                    "updatedDateTime": "2024-10-12 19:34:39",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 saat \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 saat \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728750839\/3728123\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728750839\/3728123_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728750839\/3728123_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 94
                },
                {
                    "newsId": 3727820,
                    "type": "news",
                    "title": "Green Card ba\u015fvurular\u0131nda nelere dikkat edilmeli?",
                    "spot": "ABD'nin her y\u0131l d\u00fcnya genelinde 55 bin ki\u015fiye \u00e7ekili\u015fle verdi\u011fi Green Card (Diversity Visa) i\u00e7in ba\u015fvurular 2 Ekim'de ba\u015flad\u0131, 5 Kas\u0131m'a kadar devam edecek. Peki ba\u015fvuruyu yaparken nelere dikkat edilmeli? Sonu\u00e7lar ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?",
                    "slug": "green-card-basvurularinda-nelere-dikkat-edilmeli",
                    "writer": "1733",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727820",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/green-card-basvurularinda-nelere-dikkat-edilmeli-3727820-amp",
                    "url": "\/green-card-basvurularinda-nelere-dikkat-edilmeli-3727820",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Green Card ba\u015fvurular\u0131nda nelere dikkat edilmeli?",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 16:36:48",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728653719\/3727820\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728653719\/3727820_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728653719\/3727820_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 95
                },
                {
                    "newsId": 3727772,
                    "type": "news",
                    "title": "Alman \u015eans\u00f6lye T\u00fcrkiye'ye geliyor",
                    "spot": "Almanya Ba\u015fbakan\u0131 Olaf Scholz, 19 Ekim'de T\u00fcrkiye'yi ziyaret edecek",
                    "slug": "alman-sansolye-turkiye-ye-geliyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727772",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/alman-sansolye-turkiye-ye-geliyor-3727772-amp",
                    "url": "\/alman-sansolye-turkiye-ye-geliyor-3727772",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Alman \u015eans\u00f6lye T\u00fcrkiye'ye geliyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 13:29:35",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728642582\/3727772\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "",
                        "showHeadlineTitle": true,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 96
                },
                {
                    "newsId": 3727751,
                    "type": "news",
                    "title": "Nobel Bar\u0131\u015f \u00d6d\u00fcl\u00fcn\u00fcn sahibi belli oldu",
                    "spot": "2024 Nobel Bar\u0131\u015f \u00d6d\u00fcl\u00fc, \"n\u00fckleer silahlardan ar\u0131nd\u0131r\u0131lmas\u0131\" alan\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan dolay\u0131 Japon kurulu\u015f Nihon Hidankyo'ya verildi",
                    "slug": "nobel-baris-odulunun-sahibi-belli-oldu",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727751",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/nobel-baris-odulunun-sahibi-belli-oldu-3727751-amp",
                    "url": "\/nobel-baris-odulunun-sahibi-belli-oldu-3727751",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Nobel Bar\u0131\u015f \u00d6d\u00fcl\u00fcn\u00fcn sahibi belli oldu",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 12:47:48",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728640064\/3727751\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728640064\/3727751_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728640064\/3727751_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 97
                },
                {
                    "newsId": 3727720,
                    "type": "news",
                    "title": "Harris'in ald\u0131\u011f\u0131 ba\u011f\u0131\u015flar rekora ko\u015fuyor",
                    "spot": "Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Demokratlar\u0131n Ba\u015fkan aday\u0131 Kamala Harris'in Ba\u015fkanl\u0131k kampanyas\u0131n\u0131n toplad\u0131\u011f\u0131 ba\u011f\u0131\u015flar 1 milyar dolar\u0131 a\u015ft\u0131. Bu ba\u011f\u0131\u015f miktar\u0131, Harris'in 5 Kas\u0131m Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri \u00f6ncesindeki son d\u00fczl\u00fc\u011fe girerken irili ufakl\u0131 ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131lar aras\u0131ndaki heyecan\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeyi ba\u015fard\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor. Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7im s\u00fcrecinde toplanan ba\u011f\u0131\u015flar\u0131n miktar\u0131 ve ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131 say\u0131s\u0131, se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131na ili\u015fkin fikir vermesi bak\u0131m\u0131ndan yak\u0131ndan takip ediliyor.",
                    "slug": "abd-baskan-adayi-kamala-harris-in-kampanyasinin-aldigi-bagis-1-milyar-dolari-asti",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727720",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/abd-baskan-adayi-kamala-harris-in-kampanyasinin-aldigi-bagis-1-milyar-dolari-asti-3727720-amp",
                    "url": "\/abd-baskan-adayi-kamala-harris-in-kampanyasinin-aldigi-bagis-1-milyar-dolari-asti-3727720",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "ABD Ba\u015fkan aday\u0131 Kamala Harris'in kampanyas\u0131n\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 ba\u011f\u0131\u015f 1 milyar dolar\u0131 a\u015ft\u0131",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 11:01:13",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728633591\/3727720\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728633591\/3727720_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728633591\/3727720_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 98
                },
                {
                    "newsId": 3727704,
                    "type": "news",
                    "title": "\u0130srail \u0130ran'a yan\u0131t konusunda sonuca varamad\u0131",
                    "spot": "\u0130ran'\u0131n \u0130srail'e ge\u00e7en hafta d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u0130srail g\u00fcvenlik kabinesi, gece saatlerinde bir araya geldi. \u0130srail bas\u0131n\u0131nda yer alan habere g\u00f6re, yakla\u015f\u0131k 4 saat s\u00fcren oturumun ard\u0131ndan \u0130ran'a yap\u0131lacak sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin karar al\u0131nmad\u0131 ve oylama yap\u0131lmad\u0131.",
                    "slug": "israil-iran-a-yanit-konusunda-sonuca-varamadi",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727704",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/israil-iran-a-yanit-konusunda-sonuca-varamadi-3727704-amp",
                    "url": "\/israil-iran-a-yanit-konusunda-sonuca-varamadi-3727704",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u0130srail g\u00fcvenlik kabinesinin \u0130ran'a d\u00fczenleyece\u011fi sald\u0131r\u0131y\u0131 netle\u015ftiremedi\u011fi bildirildi",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 10:43:07",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632547\/3727704\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632547\/3727704_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632547\/3727704_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 99
                },
                {
                    "newsId": 3727650,
                    "type": "news",
                    "title": "Obama'dan Trump'a: Sadece egosunu ve paras\u0131n\u0131 \u00f6nemsiyor",
                    "spot": "Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imine bir aydan az s\u00fcre kalan ABD'de, eski ABD Ba\u015fkan\u0131 Obama Demokratlar\u0131n aday\u0131 Harris i\u00e7in ilk kez sahalara indi. Pittsburgh'daki se\u00e7im mitingde konu\u015fan Obama, Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 Donald Trump'\u0131 \"\u00e7\u0131lg\u0131n\" olarak nitelendirdi ve Trump'\u0131n sadece egosunu ve paras\u0131n\u0131 \u00f6nemsedi\u011fini s\u00f6yledi",
                    "slug": "obama-dan-trump-a-sadece-egosunu-ve-parasini-onemsiyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727650",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/obama-dan-trump-a-sadece-egosunu-ve-parasini-onemsiyor-3727650-amp",
                    "url": "\/obama-dan-trump-a-sadece-egosunu-ve-parasini-onemsiyor-3727650",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "Obama'dan Trump'a: Sadece egosunu ve paras\u0131n\u0131 \u00f6nemsiyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:12:31",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728627123\/3727650\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728627123\/3727650_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728627123\/3727650_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 100
                },
                {
                    "newsId": 3727625,
                    "type": "photoNews",
                    "title": "Milton Kas\u0131rgas\u0131 sonras\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar s\u00fcr\u00fcyor",
                    "spot": "ABD'nin Florida eyaletinde Kategori 3 seviyesinde karaya vuran Milton Kas\u0131rgas\u0131'nda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 10'a y\u00fckseldi. 3 milyonu a\u015fk\u0131n ki\u015finin elektriksiz kald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgede, acil durum ekiplerinin arama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor",
                    "slug": "en-az-10-kisi-hayatini-kaybetti-florida-da-milton-kasirgasi-sonrasi-calismalar-suruyor",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727625",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/en-az-10-kisi-hayatini-kaybetti-florida-da-milton-kasirgasi-sonrasi-calismalar-suruyor-3727625-amp",
                    "url": "\/en-az-10-kisi-hayatini-kaybetti-florida-da-milton-kasirgasi-sonrasi-calismalar-suruyor-3727625",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "contentFullWidth",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "En az 10 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti! Florida'da Milton Kas\u0131rgas\u0131 sonras\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar s\u00fcr\u00fcyor",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 09:08:06",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728621420\/3727625\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728621420\/3727625_manset\/jpg\/640x640",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728621420\/3727625_manset\/jpg\/414x414",
                        "showHeadlineTitle": false,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 101
                },
                {
                    "newsId": 3727608,
                    "type": "news",
                    "title": "\u0130ran: \u0130srail sahra hastanesini vurdu",
                    "spot": "\u0130ran K\u0131z\u0131lay\u0131, \u0130srail'in L\u00fcbnan-Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda \u0130ran'a ait bir sahra hastanesine sald\u0131r\u0131 d\u00fczenledi\u011fini duyurdu. Tahran sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131nad\u0131",
                    "slug": "iran-israil-in-lubnan-suriye-sinirinda-iran-kizilayi-na-ait-sahra-hastanesini-vurdugunu-duyurdu",
                    "writer": "",
                    "category": {
                        "type": "category",
                        "items": [
                            {
                                "id": 180,
                                "name": "D\u00fcnya",
                                "url": "\/dunya",
                                "appUrl": "cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"
                            }
                        ]
                    },
                    "appUrl": "cbg:\/\/haber\/detay\/3727608",
                    "ampUrl": "https:\/\/m.haberturk.com\/iran-israil-in-lubnan-suriye-sinirinda-iran-kizilayi-na-ait-sahra-hastanesini-vurdugunu-duyurdu-3727608-amp",
                    "url": "\/iran-israil-in-lubnan-suriye-sinirinda-iran-kizilayi-na-ait-sahra-hastanesini-vurdugunu-duyurdu-3727608",
                    "newsMetaData": {
                        "textColor": "text-white",
                        "appTextColor": "white",
                        "newsDetailType": "type1",
                        "headline": "",
                        "emoji": 0,
                        "specialColor": "",
                        "specialColorText": ""
                    },
                    "fastLinkText": "\u0130ran, \u0130srail'in L\u00fcbnan-Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda \u0130ran K\u0131z\u0131lay\u0131'na ait sahra hastanesini vurdu\u011funu duyurdu",
                    "updatedDateTime": "2024-10-11 00:59:27",
                    "updatedDateTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "urlTarget": "_blank",
                    "updatedElapsedTimeFormatted": "1 g\u00fcn \u00f6nce",
                    "image": {
                        "imageUrlBase": "https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728597563\/3727608\/jpg\/",
                        "imageUrlHeadlineDesktop": "",
                        "imageUrlHeadlineMobile": "",
                        "showHeadlineTitle": true,
                        "title": "",
                        "ratio": {
                            "width": 1,
                            "height": 1
                        }
                    },
                    "index": 102
                }
            ]
        }
    },
    "generateDateTime": "2024-10-12 20:40:23",
    "generator": {
        "datetime": "2024-10-12 20:40:23",
        "ipaddress": "10.32.16.27",
        "messages": []
    }
}